Running Man 討論區 (35)

1. 本post目的係提供一個不用粉細字作及不用加密以 討論running man 綜藝之用，討論內容包括已播出集數或當日直播即時討論
2. 由於本post不用粉細字及加密討論(亦請勿粉細字及加密)，而且此post討論 內容涉及已播出集數或當日直播集數，假如你堅持閱讀，即表示你同意可能在你未曾觀看情況下而知悉相關內容的風險
3. 本post 以討論Running Man內容為主，但假如對個別成員有遐想，請稍移玉步至成人台作討論
4. 如欲觀看running man(星期日晚約10時起更新中字)，可上

5. 希望唔好再有罵戰，一套節目有自己睇法意見是無可避免的，請在主觀地表達自己意見時，亦客觀地明白異見的存在
6. 感謝過往有份開另一邊post 既巴絲打，特別係係RM 收視低迷情況下有個post 比我地討論，不過為免再有有關粉細字紛爭才出此下策
7. 考慮到有巴絲可能會一併在此post 討論另一綜藝節目包括但不限於 熊孩子/big picture/Busted!明星來解謎/韓星齊鬥智/犯人就是你，亦無需粉細字及加密。因此，不厭其煩提醒一下，請假設此post 所有內容沒有加密亦不用粉細字
8. 巴絲推薦內容睇#2，想推薦集數quote #3

以下#2, #3內容由各(巴絲, Post #, #)提供，如有紕漏，先行致歉。其他有心得想推薦巴絲請單獨 quote #4.

鮮奶焙茶, Post 17, #454
“寫咗啲我自己鍾意嘅部份集數出黎… 睇下大家有冇興趣搵返黎睇
打*嘅都係我自己最鍾意嘅，主要寫啲成集我認為嘅亮點或我覺得好睇嘅部份，希望唔算劇透啦 (雖然都過咗咁耐)
2011年
*21 跑吧 Running Man：智孝投訴捉迷藏成日做任務隊被捉，唔好再匿埋，所以今次 PD 安排佢同鐘國做 ace team 捉人，大推捉人過程，光洙超好笑
38 非常嫌疑者：stress test 勁好笑
*48 儀軌的秘密：開頭智孝認人，最後 mission 智孝 ace
49女王蜂競賽：有金槍魚姐姐~ 仲有荷拉
*53-54慶州特輯：同RM獵人崔民秀嘅追逐戰，氣氛勁緊張，RM獵人同RM之間恩怨嘅開始 (下集)，另外見識一下能力者 + ace KO製作組嘅game (本人最愛之一)
55-56女高生競賽 & 可怕的大姐們：好多女嘉賓但又好好睇
*69 RM獵人狩獵蚱蜢：唔駛講啦，睇完慶州特輯一定要睇埋呢集

2012年
91 劉姆斯龐德再臨：玩水槍幾乎都好好睇
*93停不了的生存遊戲：又係最愛之一，追逐戰，睇老虎 1 vs 6，開中央 mic 講野嚇其他人同撞到劉在錫嗰度勁好笑
95-97 朴智星特輯：搵接線人、超能力足球都好好笑
100 眾神的戰爭：out 唔同人用唔同方法
113 中秋特輯：睇老虎點SM劉在錫
118 獵人的反擊：依然係RM獵人崔民秀系列，緊張刺激

2013年 (我最鍾意呢年嘅RM，8-9成嘅集數都好好睇)
*129 RM奧運會：鈴鐺捉迷藏勁好睇，傳說嘅螞蟻地獄同埋最後老虎為咗贏犧牲智孝 (呢集仲有雪莉)
*130 第三代最強者戰：我覺得個 idea 好好
131 賞金獵人：秋成勛同李詩英，一開場就撕名牌
137 傻瓜溫達與平岡公主：又有金槍魚姐姐~
*158 紳士高中競賽：開頭撕名牌勁好睇！喺泳池玩 game 都好睇
*141動物王國：濃霧中除頭套戰，聯盟秒速瓦解
143 超能力練歌廳：打雞蛋光洙被綜藝之神降臨嗰集
*150 復仇者聯盟：裝扮角色，大家一聽到 time to say goodbye 就勁驚，加最後 ace 智孝 vs. 秋成勛經典
*151 鄭雨盛之死神：挑戰閂哂 108個CCTV，嫌開頭悶嘅直接由34分鐘睇起都冇問題
*155 命運：秀智 & 納涼特輯，又係要搵出 out 唔同人嘅方法，超好睇，大力推薦
158 捉迷藏：RM要掩護光洙做 mission 但唔可以俾嘉賓發現
*160 - 161順序整理上下集：開頭升/降級嘅 game 勁好笑，食飯嗰時智孝俾池石鎮蝦，gary 同佢出頭，劉在錫又蝦光洙
173 超能力棒球：啲超能力勁爆笑
175 逃出競賽：開場講每個成員犯咗咩罪超好笑
*178 對決製作組年末結算：開場睇啲成員點投議PD，開頭合作玩巨型積木，智孝喺上面瞓覺，整紙船過漢江勁感動

2014年
*181 秘密戀愛：喺稻草地睇鐘淑發威
*182 來自香港的信：有位香港 fans 寫信俾PD，俾啲 game idea, 最後用象棋規則玩撕名牌。呢集就係劉在錫狗鼻聞到智孝香水味，發現智孝埋伏
185 來自 Running 星的你：用電視劇 idea，金鐘國勁型
*195 我是MC劉 偶像體育大會：金鐘國同 2NE1 一組，見女仔被其他組蝦，開啟超認真模式撕名牌
204 白雪公主：智孝扮白雪公主，開場勁好笑
208 韓流明星競賽：有秀智~ 開頭狗仔隊 mission 好睇
*213沒關係是財閥啊：每個RM成員同女嘉賓都有各自情境劇開場，好好睇，泥潭、碎紙 game 都好笑
222 外星人逃出地球：成集都要裝扮，放零食喺跑步機食嗰度好睇
223 職場生活白皮書：一開場就每個成員都要喺地鐵站過幾關，好睇~ (btw 嗰度係綠莎坪站，好似係梨泰院站下一個站黎，行都行到過去)
224 極與極競賽：好似係全昭旻第一次上RM

2015年
236 真男人選拔競賽：懵智冇參賽只做MC，highlight 我覺得係睇 HAHA喺泥潭比賽嘅表現
*240 優勝者內定競賽：王鼻子內定要贏，睇RM最後點樣幫佢贏撕名牌
*244 危險的情侶：我覺得成集都超好笑，尤其超級市場玩雞蛋 jessi 嗰度
247 想擁有你李光洙：突襲光洙新居 house warming, 最後做幾分鐘 live 嗰集
251 愛情與戰爭：HAHA同星放閃嗰集
*252 高校虛勢王競賽：擦黑板必睇！！！
260 百萬富翁：呢集劉在錫回憶起無名時期時跟前輩去呢間餐廳食飯嘅辛酸史，成員同 guest 嘅 response 勁 warm
*261 尋找我：納涼特輯，跳芭蕾舞個姐姐好識玩，一定要睇到尾
266 驚喜禮物死守作戰：睇最後老虎點對付劉在錫
*267 全員一致：冇嘉賓、睇成員互動嘅集數都好好睇，最後又有感動位
*277 疆屍戰爭：RM當時少有啲大型製作，由頭睇到尾都好正！”

金Sana, Post 17, #521
“EP116 好多笑點 成員嘅特點完全體現晒出嚟 同埋個idea唔錯 無意中睇到呢集入咗坑”

李光洙, Post 21, #529
"唔係好笑 但9周年fans meeting就必睇
另外覺得比較上高質既
438 ACE VS 能力者
449 回來的劉姆斯龐德
452 義氣擔保 RM VS 製作組
454 有全員設計9周年TEE SHIRT個PART
455 9周年全員練跳舞同埋化MARVEL妝拍照
456 神秘賣家 唔知賣既物件係咩既情況做3分鐘推銷說明 依PART好笑
480 石鎮同3個女嘉賓比跳舞
499-E500 新PD幾集入面 我覺得最好既兩集"

焰の魂, Post 24, #261
"E216: 英雄們的復活：被fake矇眼過獨木橋"

世理的選擇, Post 30, #23
“見寶弼接手後有唔少人想翻睇，咁就講下每集有咩重點
請自行衡量劇透風險
494: 新PD接手第一集，亦係光洙缺席其中一集。主題係MT特輯，所以所有內容都係成員自己決定。一開始王鼻用PPT笑死，被人fake咗logout 兩個嘉賓都好玩得，男嘉賓仲成功呃到大神 被人笑係光洙上身 今集亦係轉輪盤抽禮品開始
495: 光洙回歸一集，開場懲罰好有諗頭 幾位嘉賓情景劇好好笑 最後任務PD仲好有心咁set到光洙唔使跑，但效果超好，唔會覺得光洙冇角色。最後team kill好有RM特色
496: 要自己估排名，光洙狂被隊友背叛，李到晛夜店舞笑死 同撕名牌都好緊張，Zico俾鍾國連撕3次
497: 主要睇一開場餐廳食飯心理戰
498: 昭旻因病早退一集，亦係缺席一個月開始。最後撕名牌係循環生存戰 抽禮品最後一集，亦係掏空SBS一集，大神又再次示範臭手威力
499: 兩大山脈加李到晛聯手做spy，但可惜嘉賓發揮麻麻 曹世鎬最後被人屈個表情好好笑
500: 500集特輯，製作組好有愛咁特登幫昭旻都可以一齊參與
501: 要估邊個係一早知答案既spy，製作組好有心機搵翻以前問過既問題再問
502: 必推！鍾國生日特輯 鍾國去到中段開始估到隱藏任務就笑死。最後任務亦係寶弼金句出處「遊戲唔係咁玩」
503: jessi做嘉賓必睇，同大神成集個chemistry好正
504: 番梘水足球好好睇，但鍾國整親 光洙難得唔背叛反而輸。最後15分鐘係500集特輯延續 世贊拖埋光洙去昭旻屋企
505: 必推！昭旻病癒回歸一集。久違純推理 超高質，最後勁緊張 意想不到結局
506: TWICE做嘉賓集數，可能之前毒撚做PD個時有前科，對依集都唔大期望，但寶弼個flow睇得出有舖排過，除咗個別嘉賓唔出聲同中間跳舞少悶外都冇大問題，fans導向一集
507: 劇集宣傳集數，有靚仔靚女嘉賓，同時都了解韓國便利店文化。game個主題都好match劇集，不過今集亦暴露寶弼既弱項-分量剪輯，最後任務竟然全剪
508: 必推！觀眾爆成員料，每個爆料都好符合各人性格
509: 必推！10週年特輯第一彈：超能力者戰 好有以前最強者戰個感覺，但略嫌相燁漢娜發揮一般
510: 必推！10週年特輯第二彈：還生X殭屍特輯 久違大製作一集
511: 必推！10週年直播 觀眾可以互動一齊估spy

512: 必推！無嘉賓高質集數 小遊戲都可以變高質遊戲 大神又教識我哋人生大道理
513: 承接上集，但麻麻地好睇
514: 必推！jessi做嘉賓集數，連大神都頂唔住問係咪完final Mission就完成拍攝 牆智孝同solar RM以外互動好有愛
517: 必推！無嘉賓高質集數，最後Mission玩nerf槍射氣球，拍到好似電影咁，光洙型爆
518: 劇集宣傳集數，有靚仔靚女嘉賓，主題幾好 btw我都係因為RM而睇依套劇
519: 概念同10週年直播個集一樣，但好易估到spy。昭旻一開始就被鍾國懷疑，成場都好無奈
520-521: 必推！必推！必推！無嘉賓超高質集數，必睇，笑到肚痛
523: 中秋特輯，又係無嘉賓高質集數，最後懲罰好有愛
524: 必推！必推！必推！懵瘋姊妹做主角特輯 無嘉賓超高質集數，必睇，笑到肚痛”

龍和道警犬, Post 34, #894
“38 劉姆斯龐德第一次出場 第一次用水槍Out成員
42 第一代最強者戰
63、64 少時特輯，情侶配對做開場，一開始睇光洙堅持同Yuri表白已經好好笑，同少時玩得好開心
72、73 香港特輯
74: 第二代最強者戰：超能力特輯，經典中嘅經典，一開始在石鍾國鬥搵成員，HaHa本身上咗在石部車，點知去到公路中途扮去廁所，喺油站背叛在石去搵老虎
每個人都有各自超能力，光洙個死亡筆記係最廢但係最好笑，一開始寫在石，後來時間支配者HaHa將時間倒流，光洙有第二次機會，即刻寫老虎個名
76、77 IU唱Good Day同You & I 做Morning Call叫醒成員
79 王鼻第一次做主角，一開始扮自己俾人Out，一路淘汰其他成員
84、85 BIGBANG vs RM 兩邊輪流撕名牌 一邊攻一邊守 BIGBANG d互動好好笑
91 劉姆斯龐德2.0，一開始每個人都要入監獄，要搵方法逃獄，但係在石用水槍一個一個送佢地返監獄
103 金槍魚姐姐 男成員唔夠力抬盧士燕
133、134、136 亞洲特輯：亞洲王子李光洙的誕生，136呢集其實係前傳，王鼻難得攞到把金劍有絕對能力，點知懶叻騎牛，三分鐘後就俾嘉賓撕名牌
137 傻瓜溫達與平岡公主：全集都好好笑 溫泉答問題嗰度 公主不停答錯問題 溫達就係咁俾水噴
139 那年冬天風在吹 全集勁好笑 閃避球嗰度光子在順互動 王鼻因為冇partner要做獵人
140 劉姆斯龐德3.0
145 RM vs 叢林的法則： HaHa倒戈，坐雪糕筒嗰度好好笑
147 花美男運動會：經典中嘅經典，指壓板上面接力，同埋Flying Chair嗰度極多笑點
165 尋找少女：王鼻第一次單獨勝利
176 人氣男競賽：大學生親自排行人氣男嗰度，男嘉賓極慘但係好好笑
188，189，191 澳洲特輯：應該係製作組課金最多嗰一期
197: 全國大學生畫片大賽：每個成員去韓國國內大學搵學生一組打畫片，最後王鼻贏咗，個過程好熱血又感動，應該係有史以來王鼻贏得最開心一次”

請先完成上個post: 直至此pin被更換。

先留名

lm

其實世贊買親既股都係睇哂第二階段內幕tips，咁實贏架喎
光洙次次都買第一階段，睇完又唔明，實輸硬啦

佢哋啲投資觀念用喺現實一定輸身家
吓吓都all in

兼且現實d tips未必準

現實成日都係炒概念

係節目效果定點
光洙比世贊呃咁多次都仲信佢貼士

今集幾有創意幾好睇
緊貼潮流 呢一年真係多左好多人玩股票 相信好多人都有共鳴
智孝：都係努力做嘢賺錢算

光洙：在石哥 x2036

光洙佢真定唔識炒股 咩都信曬啲貼士

係

個lv1 tips 真係癈嫁喎

lv1 話間公司同人簽左約 點知lv 2係第二日張約取消左

似效果多,反而世贊個D 9TIPS搞到成場亂好多,鐘國HAHA智孝3個都係跟感覺買完全唔理TIPS

世燦開金手指屈盡全場

Lm

好驚佢哋現實都上癮 個個紅色手

呢期超好睇啊寶弼完全唔識股票都睇得好開心好刺激
股票以為一定係王鼻主場 結果排第六同現實中冇乜分別
世燦由頭贏到尾好型
光洙大起大跌唔知下期會唔會又突然爆升呢

今期正撚到
特別係作為個美股新手去睇真係別有一番感受
開市前+買賣果陣成班人肉緊到
個辯論又係笑到我仆街
唯一唔明係大部分人好似都唔知做緊乜咁
有分嘅唔去買內幕 最常買嘅光洙又洙係買19到爆嘅垃圾
最後預測下結局
世贊完美理解規則+運氣太好 確立嘅優勢基本上無可能會輸
只要佢每年買一個高級情報 升就all in 跌就all cash
因為本太大 升少少都贏硬其他人
石鎮作為老手 中間起碼會見到佢分析下 唔似其他人9聽9買
應該最後第二係佢

今集睇到有啲上頭 想一試股票

話說大家會點買
我應該會全程strong hold 生物+it
唔熟韓國 真心唔明娛樂+化妝品有咩好買
更加唔明佢地買食品造船化學做乜

依集真係好高質
好貼近潮流
成件事好現實 又可以學野 睇到自己咁
同埋見到佢地玩真係見到有唔同玩股既style
鍾國既strong hold
王鼻既9吹
光洙咩都唔識就當正大神係專家
智孝就分散投資
世贊就All in推落一隻到
真係好正

最好睇既係傾鐘國會唔會三年內結婚

昭旻放冷箭最好笑

睇完忍唔住留言光洙真係好可愛
攞完信息睇唔明抄低跑去搵在石無限loop
點解傻得嚟咁唔乞人憎

Btw 世燦係咁fake人唔知點解對佢就係有啲反感
明明智孝已經包尾
對比光洙fake完人有報應 世燦就乜事都無 又成日撚光洙

今次世燦真心有啲過火，我都明玩game要fake人
但係連冇威脅都fake係咩事
明明自己贏到開曬巷，在石第三要fake我明，光洙係平時背叛開要報仇我都理解
但走去fake智孝想點，一個唔搞都自滅嘅新手都要踩多腳，後尾智孝都明顯有啲唔耐煩叫佢走開

自己一個開心，其他人無癮，就係因為佢條仆街

你班友造效果又屌上腦呀
現實股票市場就係咁
周圍都fake news
睇過綜藝咁認真 cls

世燦評價咁兩極嘅

唔識股票都睇到好有feel
但大神今集個黑眼圈好似好大

其實近呢幾個月都好悶
呢集叫做有新意少少 但係成集都係到講佢地買賣
仲要做成10 round 成集不停重複 唔係呢個放假消息 就係另一個放
成集中間仲要得一個Game 一集都講唔曬成個Game
有新意係好事 但係成個flow好奇怪

就係要做到好真實, 等d人唔好on99信人tips寶弼個劇本係幾好
有教育意義架, 一開波都有警告啦

想讚下開場反轉個桶嘅小遊戲
個人作為觀眾覺得投入度仲高過平時啲網足/乒乓波之類

今集笑到痴晒線喎 真係近排最高質一集
討論個到光珠要脅班staff又係勁好笑

光洙輸到痴咗線我啲錢去咗邊嗰度真係笑死

成集都無冷場仲勁多笑點
石鎮世贊諗住跣人點知果兩隻升左十倍 自己無買
辯論在石vs石鎮果陣以口代手去打
鍾國果part就正如你所講 光洙威脅staff
智孝作為新手係咁輸之後 感嘆佢都係揀腳踏實地賺錢好過
呢集有創新得黎又緊貼時事 有教育意義又勁好笑

在石同石鎮對打
石鎮說服人話佢唔會心軟可以打到在石血肉模糊
但在石會心軟

呢到笑撚死 買股票輸咗個朋友

光洙中咁多次伏都要慳分買level 1提示

有玩股票既巴絲 今集你地買唔買中升既?

我諗佢地完咗依集 可能真係走咗去玩股都未定

我覺得今集係 世贊代表作
玩到起飛

世贊
不過以為自己係股神然後訓身就

但最唔真實係
世贊由頭贏到尾唔緊要
光洙比佢呃完又呃都仲信佢啲貼士就真係太過on9了

近幾個月都叫悶？想知你覺得邊集悶

大神有9分點解唔買3分tips
反而信光洙d 1分tips
輸左個本就gg d分唔可以留

可能我同一時間睇緊舊個啲 對比之下真係差好遠

石鎮睇手機嗰度
game入面升 現實股跌

呢位ching肯定唔知咩係number降，現實中有幾多人話朋友既朋友介紹呢隻股實升輸身家，仲要係輸幾次，當你冇任何情報既情況下玩股票就係聽人講嫁喇，而且世贊有次帶挈左佢賺大錢，反正都係自己估估下不如信下巴菲特，BTW，呢10年發生過咩大事令邊隻股票大升你冇留意開真係唔會知

我知大家都講緊岩岩果集
我尋日先得閒睇返上個禮拜小區運動會
光洙決鬥好撚正 一round好撚好笑 第二round好撚勁
中間檯波同世燦小品又係笑到仆街
final 昭雯同王鼻
智孝近期活躍返
好耐無笑得咁開心

呢度絕大部分人係 光洙 智孝 同 石鎮

升之前放，hold唔住，睇好嘅無買，唔睇好嘅就all in

散戶買股票嘅100個都未必出1個 世燦

呢期肯定水好多人去買股票
根據rm係定好嗮劇本，預計下期世燦破產
費事rm網民又來鬧鼓勵人哋投機

你哋不如睇返 電視劇啦
綜藝個嗰都金鐘國咁，咁正義咁正直，你睇埋我個份
不如索性9個金鐘國性格嘅人做rm咯
夠嗮老實

係

唔知關唔關疫情事

少左好多去民間咁既互動

宜家來來去去都係個幾個flow

近半年最深印象應該係互爆秘密？

同埋光洙唱走音歌

根本就係應該買3分tips
光洙熱身有5分，辯論完有3分，加埋有8分 都夠買兩個3分tips
再揀IT Bio股黎買tips all in已經唔使包尾
次次都買1分個啲山埃tips

佢個價好似係同現實掛鉤
所以應該都要留意下時事，知道發生咩事先估到邊隻升/跌
所以去到最近幾年 all in科技股應該唔使輸

拍左十年你一定係覺得舊既印象深啲 因為你用呢幾個月或者一年去同呢十年比較咁邊有得比

但你要知道基本上而家係好難出到户外拍攝 你見佢地嚟嚟去去都係嗰幾知最終場所就知 淨係可以拍室內既情況下個flow類近其實係難所避免
只可以話呢一年其實仲睇到而唔重複既就已經好好

應該係k pop 文化hit同多大陸人去韓國
炒起左當地 娛樂股 同化妝品股

我一開頭都諗it 股冇得輸
但韓國市 可能就唔係咁

但最難係佢每樣都有2種，a娛樂b娛樂咁，如果唔係all in個時升最勁既真係最好方法，有冇ching有印象第一年係唔係真係因為iu個時娛樂股升得好勁，第二年係唔係iPhone就到科網股升得勁

娛樂股應該冇fnc
大神入去個年fnc 升到傻所以王鼻先問大神邊年入

it 我估samsung+LG?

仲有Kakao Naver 個啲

最搞笑 E bio 升1110%
光洙好興奮攬住世贊落地
但世贊話佢自己都唔知會咁架個度
勁好笑

但有年，三星有單賄賂案，我估應該會有年it會係大跌呀

年數愈後 對在石 石鎮二個炒開股就愈有利
可能真係會記得邊啲爆升

比我地玩港股都知17 18年要買騰訊

不過其實又好難搞 隻game 一年做單位

好多股可能年中爆升 年尾又已經跌番落去

但kpop文化2000年開始真係好勁，係近呢幾年先覺得弱左，少女時代個幾年有幾多女團男團湧左出黎

如果下集世贊輸返轉頭咁就更加有教育意義

頭3年買娛樂
之後轉倉all in科技生物

強股唔使理
比亞迪 美團依d
基本上如果佢地抽大股黎做game
王鼻去到近年應該可以知到佢地既走向

頭一兩年娛樂股爆升其中一隻可能係YG
個時psy gangnam style紅到YG個股價爆升
跟住幾年娛樂股應該收皮

咁講娛樂+化妝都叫合理
化學/食品/造船到底jm9
近年唔使問all IT/biotech

明明用緊假錢，但係個個都超認真
我諗如果佢地現實都係咁買
一定做硬韭菜

呢集 成本低得黎又好睇

ptt d人唔識炒股
點會strong hold d分唔買情報留到最後
你中間買錯個本係會減少
最後就算比你500%都唔夠早期有用

人生百態

見到光洙同智孝真係好有現實感
一個咩都唔識跟tip 9買
一個跟完tips輸左懶人
完全係現實股場

雖然世贊好似好衰咁
但股票市場就係咁 氹傻仔落搭自己贏錢
今集真係完美反映到成個股市生態係點
結局
世贊贏到尾=股市的確有機會令到你發達
尾幾年係咁輸=投資有風險 要量力而為

17 18有個大升大跌位
要cup 靠依2年
19平穩 20升市

今集有炒開股應該覺得好正
世贊=牛市少年股神
王鼻=街邊成日吹水既阿叔
鐘國=strong hold藍籌
智孝 光洙=咩都唔識跟人買既散戶

千錯萬錯都係搞智孝
唔搞智孝又話冇鏡頭
究竟想點？

我覺得今集幾好wo，肯試新主題，記憶之前都無做過呢d題材。同埋又無lala屌世贊做咩 一開頭王鼻都fake人la，就算係咁都係綜藝黎姐，發覺講世贊 (有時都會話somin) 以外既人就話係劇本，新人就好認真咁討論人地個行為背後既意思之後ff成員之間點。明明自己戴有色眼鏡。 平時又要屌香港老屎忽文化，其實自己都係認同同實踐呢個Norm 。

你邊度見我講過智孝冇鏡頭？
我屌緊個做法，關係唔係智孝咩事？
你睇唔到我有話理解世燦點解要fake其他人？
老老實實唔話得世燦定點？

上面睇人鬧嘅根本
如果換做光洙/大神/haha做就唔同講法啦
睇個綜藝都咁認真 成日都話邊個邊個俾世贊搞真係嬲鳩cls
綜藝做下效果都咁大反應

今集好好睇

世贊都講有人贏就會有人輸，贏果啲錢咪就係你哋輸錢啲人到黎，雖然佢哋玩game但現實就係咁

fake又點唔fake又點可能作家一早定位左要咁做，唔係就無咁juicy。睇個綜藝都要話咁過火左，同埋唔明過火左係邊呢件事上
其實又唔可以怪人地咁諗，世贊同somin成日無lala俾人好認真討論地指指點點，如果件事發生係其他mbr上一定唔會俾人話，反而會讚覺得好好笑咁

世贊呃完光沬都有同佢講返,其實咪都係節目效果
好笑咪得,不嬲光沬個角色就係咁
Btw,今集一拎完1分提示就去問大神真係好好笑
大神次次都係免費拎提示

成日話光豬會嬲 其實係發展梗條新線出黎好明顯。之後又話唔討好，係唔討好佢地姐

屌個做法更加on9

佢自己都有講
我賺嘅錢係邊度嚟
就係你哋度嚟

在錫哥！在錫哥！在錫哥！在錫哥！在錫哥！在錫哥！

不過佢地知識水平真係咁低咩？生物都唔知係咩？

Ching係咪少睇韓劇/韓綜？
我地易學韓文係因為我地識哂中英
而家韓文好多字都由中英讀音演變
所以我地覺得簡單既字對佢地未必簡單

真
仲有就係提示話會升 都唔代表會賺好多
佢又唔會話你知係升20%定200%
所以肯定係學世贊咁 早d用滾大個本先
嫌3分太貴嘅 在石石鎮兩個老手可以買幾個1分嘅再分析
我完全唔明點解除左光洙世贊石鎮 點解好似無人買提示

仲有就係愈到近代(18-20) 提示嘅價值就愈低
問你11-15年興咩行業就唔記得啫
呢幾年IT 20年生物仲有死咩
除非pd特登搵到隻生物股係5年前大升 今年大跌嘅跌跣全世界

除左rm冇睇其他
但係例如生物呢個term，高中有生物科都唔識？

純好奇

佢地生物嗰個term係用bio呢個英文直譯做韓文咁可能佢地識生物但未必識biology

有幕影智孝唔識買股票 然後字幕話如果連呢種人都開始買股票 就係股災嘅先兆 好撚中

前題要估到啲a娛樂 c it果啲 實際代表緊邊一間
都唔容易

分 a / b 係細價股高價股 , 即係大企細企嘅分別 , 有啲消息會較有利細企 , 同樣係升但細價股會賺多好多 , 但相對跌市時風險又大得多

今集好真實

今集勁好睇 睇睇下原來已經睇完

原來係咁解
我仲以為係a 係某一間 b係另一間 只係唔講名

細企股價低 , 喺有限資金之下可以刀仔鋸大樹 , 不過跌市時會跌得特別甘

估唔到一集玩唔晒 , 啲人嘅反應同舉動十足股票行啲阿叔阿嬸

下星期再睇下 如果2011開始SH 邊隻係最終贏家

估計生物大細股果度會有大反轉 , 股價相差 25倍

呢幕跟住大神一齊笑

今集可以列入經典

今集又有新意又好笑，好正
開始見石鎮係咁鳩噏同回憶過去嘅投資，以為佢會贏硬，原來都唔係幾掂
光洙好好笑，係咁買提示又睇唔明，次次都搵在石解釋，成集都好像隻綿羊仔咁任人宰割

haha同鐘國一齊企係到睇股價，真係好似d丫叔平時部住黎睇

基金佬

佢哋三個對望個下尷尬笑得好真心

呢集題材好新穎

哩個表情真係笑死我

今集好似睇到自己
死傻散

新po lm 講多次
今集連我依個唔識股票嘅人都覺得好刺激好正
不過現實玩真係好驚變咗光洙依啲反面教材
明明蝕到入肉 仲繼續all in：我下舖贏返本金之後一定會收手

辯論環節好撚正 出題出得好有趣
石鎮同在石打交個題真係笑到仆街

智孝都係反面教材

蝕住走 又走去買另一隻
仲有光洙係咁追問係咪黎緊升 笑到我

Lm，今集幾好唔使咩體力又唔係淨talk都幾好笑

投資靠自己 唔好信朋友所講嘅小道消息
如果唔係 好易會輸到朋友同錢都冇埋

跟住兩個瘋狂strong hold美容

Yes
其他好悶
But原來有1.5集

其實唔明解佢哋俾世贊fake完一次仲信佢

城哥/Elon musk fake左你一次但照俾料你 你信唔信？

咪就係散戶心態
你唔信大戶，唔通信樓下阿叔tips咩

面咪媽勁啲定鎮石池勁啲

但佢哋唔係第一日拍RM
平時玩開都唔信
而家唔識股就要信？

咁反正佢唔識 點玩都可能蝕架啦
有人一齊買會感覺蝕都有人一齊蝕
安全感大啲

我地上帝視角就話姐。當你新手又見到有條友真係係你面前贏咁大筆錢，你都會懷疑人生喇
有時當局者迷呢啲野冇得講。
王鼻分享個時都好正路架，但大神都話佢現實做出黎又同自己講嘅相反

辯題：kjk三年內結唔結到婚？

：結到
：結唔到

仲有就係佢地自己都有講
人地係你面前贏到變大富翁,自己有贏都覺得好似輸左錢咁

呢句真係深同感受，以前同朋友一齊炒股，大家都睇升，佢直接買期指，我就驚死只係買牛證，果日升 500 點，大家都贏錢，佢大賺左$5000 , 而我只賺左千零蚊，果個感覺同大神講嘅一樣

其實two石打交個題我都會投王鼻贏
在石肯定唔會真係打 但王鼻有時嬲嬲地會郁手 雖然都係蜜拳

佢地生物係英文直譯「BIO」
所以唔識都唔出奇架！
同埋我9估韓國中學應該冇分文理商讀？！
冇讀就冇聽過呢個term

定係其他人買左冇剪出黎播呀？
正常有分一定會用既....

現實就係咁邊有人會同你講發達大計架，你唔輸錢我邊有得賺

Haha昭旻同智孝都有買呀
應該係世贊次次買中有用情報然後買中
光洙又買完都唔識睇去問大神
所以專剪佢兩個買好笑啲姐

王鼻全部miss撚晒

今集幾好笑
光洙好似好蠢咁，買親提示都睇唔明去搵大神求解
智孝就一蝕就放同分散投資，想睇佢點覆桌

GME

呢集好笑又顯露出人性，又有教育意義

有人話因為買1分tips有綜藝效果d
又真係幾好笑
睇光洙係咁走去問在石係咩意思
在石又比佢d山埃tips冼

光洙明明一開始連咩叫bio,IT都唔知

因為世贊d嘴臉真係好衰
以前又用過吸塵機搞鳩大神
不過佢都叫做好過曹世鎬少少

之前睇熊孩子睇世贊同鐘國或者其他人嘅互動就覺得佢真實個人品都幾好 唔似得曹世鎬呢條仆街見高拜見低踩

其實作性格應該幾好
只不過係貪玩啫

曹世鎬真係賤種黎

每次開市啲表情都好撚正

你咁諗人你重衰la

第二次開市果陣 haha係到尖叫 大發
節目剪到重覆左好多次 以為升好多 原來得5%

昭旻真係好似美谷朱里

仲有無人敢strong hold 造船

今集好高汁但又低成本

又岩王鼻 可以玩多d用腦game

一樣有眼耳口鼻

想講上集小區運動
世燦踢咗一下光洙
之後好明顯企定返俾光洙做效果踢翻佢

擺明特登
今次一睇就知有大劇本啦
個個扮演緊唔同種類嘅人
成班仲分析師上身都On9

agree 一睇都知有劇本
最尾一定係會有教育意義，叫人小心投資果d

造船股真係一聽到都唔會買個啲妖股嚟
不過可能下集有大反轉

但去到20 21年疫情關係肯定大跌

智孝可能就係靠個10股船起死回生

睇咗咁耐我而家最鍾意嘅就係佢:0)
喺智孝少鏡頭嗰排係佢成日nuna nuna咁cue佢
同佢一組或者團體一齊拍嗰陣都睇到佢成日照顧其他人
有啲用到識郁嘅道具好似墊咁樣 佢都有份頂住費事member跳落去嗰陣先親或者對member紳士手等等
所以我覺得佢性格幾好
你話佢玩得過份唔過份睇你把尺點度嘅啫 gagman本身個尺度就大啲 個效果都好啲
同埋大神光洙或者老虎都會做效果搞鳩其他人㗎啦
不過真係比起昭旻佢好似仲未有一個好確實嘅角色同主題曲

以前我都唔太了解世贊
但我最近都覺得佢幾好，又唔會好搶住出位，對人都好好
之前18 19年好鐘意同女嘉賓搞loveline我覺得唔太好睇，有啲尷，同昭旻cp都唔好睇
我覺得佢做鐘國朋友，做下搞笑嘢就ok
CP Loveline就不了

🥰🥰

做娜恩管家同埋part住irene呢d下把位幾好笑
突然諗起幾年前要搵秘密情侶同埋母胎solo嗰集
有個提示係講唔記得咩角色高過175 cm
佢同哈哈兩個矮仔企埋一齊 勁得意

佢cue智孝真係cue好多
由其9週年個時同隊做歌個時
好彩係佢lead住智孝同夾兩個嘉賓
利申 世贊打手

世贊應該好仔嚟(唔講樣既話）
唔怕做醜事又照顧嘉賓
頂樓個期玩單杠個時勁照顧智孝
如果冇睇開既我會以為世贊智孝先係loveline

我都幾鐘意睇佢做靚女嘉賓管家
但依家又冇咗

拋離咁多真係好難輸

要all in一鋪清
除非佢最後一round得返1分
買左個好似光洙果個山埃tips
(簽左約第二日就解約)
但係咁就太劇本

見到大部份初上RM嘉賓黎到都好敢同世贊互玩，就大約feel到佢鏡頭後待人處事應該都幾好

互玩唔係光洙咩
嘉賓都撚佢

無論邊個都可以撚佢
佢又可以係咁撚人

同意，佢係勁留意所有同伴既行為反應
幫手做串連，接波拋波，捉位cue
應該係源自佢做《喜劇大聯盟》同《尋笑人》練返黎既功力
如果 Somin 要係綜藝進一步，要學佢

唯一覺得佢成日將《尋笑人》個套反應帶過黎《RM》
個 type 太似以前《歡樂今宵》，未必岩香港人口味

係 有啲舊式feel咁
但請珍惜世燦

佢個套反應係所有gagman都差唔多
你睇佢今集贏錢個陣個興奮反應係好誇張，同其他唔係gagman出身既成員係好唔同
或者都可以睇吓大神曹世鎬依類gagman，會睇得出佢哋嘅反應係好似
講緊喜怒哀樂都好相似

光洙打鳩鐘國 大神下體
除埋鐘國條底褲個陣你縮撚左係邊

人手打同吸塵機比？
光洙做過幾多年下把位比鐘國大神撚先至可以咁樣反擊？
唔係話世燦佢人品唔好
但佢本身諧星出身 黎左就來3年都無乜定位
表現仲差過無經驗嘅昭旻
我寧願佢做多啲好笑短劇
好過淨係靠搞人糟質人黎搞笑啦
明明佢係喜劇聯盟同熊孩子都好搞笑

曹世鎬就算吧啦！垃圾一名！唔配同世贊比！
無料到仲人品差，見高拜見低踩，最叻擦鞋，難為大神成日要帶住佢

唔明大神點解咁中意佢

其實我覺得大神並唔係真係咁鐘意佢，當初都係被逼帶佢一齊做綜藝
曹世鎬依隻跟尾狗以前成拍李敬揆馬屁，李敬揆自己半退休，咪落order叫大神帶佢

曹世鎬條友又唔好笑 人品又差 咁都有前輩睇 真係擦鞋功力高深

我覺得只要唔好整親人就得
吸塵機吸嘴吸耳仔係有機會嚴重受傷
其實同一集大神玩針都好牙煙

其實可以唔買 hold錢

規矩可以 但係應該唔會咁做
佢lead緊2個order of magnitude
理論上即時兌現 之後完全唔入市都好高機會贏
但係拍緊RM 唔做飛蛾都起碼參與下掛

想問下吸塵機係邊集?

180506

其實我針對唔係成員行為
我當然明係危險 個陣都有份屌
我針對係你唔係一視同仁 雙重標準

咁除底褲唔會受傷嘛

心理唔會有影響？
拍節目比人除底褲
仲要大前輩 有女成員 有staffs
你比人當眾除下

算la，明顯針對人la。世贊咁做到時一定俾人屌到pk

原有成員背叛（搞到贏硬都變懲罰）、玩針、踢下體、將成個人倒轉抱起浸落嚟泥漿入面chok、 （可能係扮）嬲嗰陣大力打人、扯頭髮etcetc
樓上：唔會受傷 好笑喎

新加入成員玩假錢嗰陣出fake news、玩吸塵機同basically任何動作
樓上：太過火 好乞人憎 睇唔過眼 嘴臉可憎

之前就攻擊智孝唔出聲同昭旻搶鏡，依論佢地表現好就轉方向攻擊世贊，點都要搵人屌下先安樂

當年無挑明秀翁除俊河條褲比人屌到仆街

原來咁多人都唔鍾意曹世鎬 仲以為得我一個特別憎佢

有佢嘅綜藝我都冇睇過
我只係記得之前16年好似bts有個成員買咗漢堡請大家食，然後曹世稿係節目話係剩菜
我之後就一直唔鐘意佢毫無尊重
利申:唔係bts fans，純粹覺得佢咁對一個細路仔好黑人憎
聽講佢對住啲大前輩就刷鞋

130825 e160第二個game互相打手背
大神隻手被鐘國打到腫晒紅晒
光洙明顯留咗力都打到智孝隻手紅晒
haha同石鎮互相打都係出盡全力
隔住個mon肉眼睇都知有幾痛

可能呢啲就唔係

雙重標準同埋針對人咪認囉 使唔使咁肉酸
退返一萬步當你真係心痛大神
唔識欣賞佢哋付出自己身體玩綜藝
淨係識玻璃心睇人嘅話 勸你都係唔好睇
睇完都唔好走來污染呢個post

打手背拎黎同吸塵機吸耳仔比？？？
你都識講互打 世燦次次淨係得佢搞鳩人
光洙都開到聲佢無大無細

佢咁樣嘅角色做出黎的確係唔討好喎
咁叫針對佢？
咪講左佢做多啲短劇仲好過成日折磨人黎搞笑
你盲？
真係唔知邊個玻璃心 做得唔好唔比彈

笑撚死睇完正負評都衝出嚟引戰
睇咗幾頁 世贊的確係唔討好呀 不過只係唔討好你一個
死盲閪睇唔到重點係話佢哋為咗效果付出身體玩綜藝
咁都接受唔到 千祈唔好睇無限挑戰 驚你睇到心臟病發

agger

呢度是但講句唔好都負評㗎啦
吸塵機個陣都唔只一個人屌
佢做左3年都搵唔到方向係事實喎
我就未見過佢有付出過身體啦

講到底就係梁世燦放屁特別臭
因為佢係梁世燦 而唔係因為佢放屁
你堂堂正正講句「梁世燦呼個吸都乞我憎」吧啦

要搵定位嘅佢又唔算無，只不過未必有其他人咁多
對鍾國：三代跟班、鍾國嘅愛燦
對智孝：照顧姐姐嘅弟弟
對昭旻：似有還無，不知真偽嘅尷尬loveline
對光洙：初期以下犯上，後期互撚

掛住睇running man冇睇電話原來仲喺度死撐
點解可以全部回覆都唔中point 係咪睇唔明你俾人屌緊雙重標準
咁啱睇到200308 昭旻掛緊係都幾高嘅單杠上面嗰陣鐘國用水槍近距離射水入佢個鼻 字幕係「怎麼可以噴鼻孔呢」唔知咁樣危唔危險呢

btw個game一路玩緊嗰陣 世贊成程都企喺昭旻後面護着佢
同一集上半部仲喺度有管家回放 娜恩Yura都好順手當佢係衣架咁dum同戒指俾佢 管家呢個人設真係笑死

其實仲有 Gang Gang
只要一有智識比賽同答問題
自然會諗起佢個空白大腦
可以同光洙智孝做三傻

呢3年你盲鳩左？

倒塌的一半

只可以話有人三年都未接受到世贊

真心覺得世贊做得好過somin

如果你真係鍾意在石嘅話你應該知道在石講過
係綜藝節目入邊做嘅嘢真係可以俾人原諒
因為其實佢哋咁專業牌知道佢哋自己做緊啲乜嘢
係為節目效果
唔明點解要咁上心佢針對一個人
如果要講冇大冇細呢啲咁老屎忽嘅說話
其實光洙以下犯上嘅次數唔會比世贊少

個個gang gang effect出出親都好好笑

估啱有大神一個就夠
睇其餘幾個唔識嘅亂嚟先搞笑

世贊智孝光洙Haha昭旻全部派膠

有睇開無挑都知 在石先係以下犯上嘅俵俵者

我覺得都係唔好將兩個比始終兩個唔同定位
最好就所有新舊成員都唔互相比較，RM缺一個都唔得

好想幫佢剪頭髮

第一張個感覺好似金木研東京喰種個主角

rm都係咁撚王鼻啦

究竟幾時先肯剪個頭

個堆草

最近viutv播緊good casting見到有柳仁英就諗起當年rm惡女特輯
當年情景劇真心好睇 haha每次情景劇反應最快

呢集好好睇

以前啲情景劇真係世界級
搞到我又諗起光洙同haha扮有錢仔
一時就仇人 一時就扮返frd

係 又有泥漿玩
得閒去重溫成集先

好有印象
但唔記得邊集

應該要等套戲上完先剪得
不過佢而家可能好鍾意後面堆草

唔係拍完就可以剪啦咩
係佢鐘意留住咋嘛

鐘意到染埋色

我好記得呢集啲反映到其他女演員同宋智孝果種性格上分別 一班麻煩友vs 素顏出鏡上車訓大覺

老實講問大神好過用Google

可能要留住做埋宣傳掛

屌今集真係好撚正
光洙買親情報都睇唔明去問在石
世質係咁賺 有幕佢買完情報笑到火影跑咁出去好撚好笑
智孝輸到破產 鐘國haha個到又係好正
今集MVP世贊 初時真係幾唔鍾意佢 但真係愈睇愈鍾意

其實以前好多時都玩到素顏上陣，因為成日去泥灘同落水

但班女演員麻煩得嚟又幾搞笑
記得有一兩個死都唔肯除鞋換衫換勁耐

唔肯除鞋係因為女演員既自尊心—內增高鞋墊

除咗鞋入面嘅增高鞋墊就揾舊石墊高自己

個集勁好笑著對高踭鞋 去泥地 換咗鞋之後gu高
仲有玩泥漿個個都好狼死
成集都好投入所以印象好深

一兩個姐 你睇李幼梨痴線架 笑到我傻
可惜之後唔係點上綜藝 係呢兩年有做飲食節目

佢有上認哥

上認哥唔係上年嘅事？ 佢嗰集真係經典 所有才藝都fail

那年冬天風在吹嗰集都好好笑

最記得光洙扮女人

光子 在順

仲有鐘淑

今集一開頭總結曬買股票唔同類型既人笑死

第一次見鐘國爆粗

王鼻

智孝太大波

糖果兄妹變父女

今集有少少泵波鐘 加加埋埋十幾分鐘回顧上一集

爸爸

扮雀叼錢

光洙每次問係咪贊助跟住拎上手個樣都好正

炒股票個concept好正
低成本得黎又好睇 有埋教育意義真係好有心思
石鎮真係同現實一樣，個個都升 得佢SH造船股跌
其實去到最後一年都好易買啦 因為疫情個個都wfh IT股一定有得升
個個國家都封關，載客船都停哂 冇需求下造船股點會有得升

2020 都唔識買，似劇本多

2020武肺攪到航運收晒皮 , 王鼻都仲要買落去 , 典型傻散果種唔信會連開十鋪細嘅心態

王鼻生日快樂

11年啦 由以前最唔中意睇既王鼻 去到依嫁愈睇愈有味道
真係睇得一集得一集

想知以前d VJ走剩邊幾個

Rm拍唔拍到多3年 見到啲成員都真係老

如果無左Running man
之後生活仲有咩意義

世贊好勁，做咗RM股神
真係要俾王鼻笑死，仲衰過光洙
睇到最後好感動，希望佢地嗰個都身體健康，可以拍多幾年已經心滿意足

見真係得返石鎮指果2個
一個之前係gary
一個係光洙

睇到最尾真係
其實好怕會冇左每星期等睇RM既一日
希望佢地健健康康

今集播好多daft punk

最後在石同智孝好努力，最後都有回報，好登佢地高興

本身有啲驚股票呢集剪開兩個星期播會搞到內容同佢哋之間嘅互動有啲重複
估唔到淨係討論睇相係咪科學都咁好笑
同埋世燦知道自己賺得太多仲會係咁分返啲錢俾人等佢冇咁單調 雖然最後都贏
糖果真係好sweet 不過如果唔係在石之前老點過智孝都未必有呢條線
後面生日party嗰度由頭到尾都只係佢哋成班喺度傾偈同玩都睇到好開心
不過唔係最後嗰2分鐘講返任務嘅話真係有啲擔心係收尾作先咁溫馨
王鼻子要健康

諗唔明點解石鎮係都要買船
上個禮拜好多人都講過
最後幾年IT Bio基本上無死
個油漆遊戲笑到我仆街
我想做個掃

王鼻連續六個禮拜受罰

世贊完美咁演繹咩係撚人
睇全妹跳傳統舞我都睇得好開心

光洙同HaHa係咪第二次kiss ？

今集最尾嘅回顧真係睇到有啲感動希望佢哋八個可以健健康康拍多幾年running man

鮑魚之後又KISS

請珍惜王鼻

想問最尾首歌咩名

個掃掃緊haha下身

haha：我現在心情很好

呢個笑死
18禁節目

智孝叫在石做爸爸嗰下
好有喺班房叫咗Miss做阿媽嘅感覺

E544 6.2 (+0.5%)
收視升返
寶畢加油！Running Man加油！

點會仲買造船？
明明全球航運業大插水

少少劇本feel
世贊派錢明顯係放水
唔係最後幾年根本唔使睇
石鎮炒股多年 仲要呢兩年任何有稍微關注時事嘅
都肯定知買it bio啦
你話二揀一錯左都算 偏偏揀船業真係
跟住後期智孝大神無啦啦又問+買返娛樂股 成功翻身
(可能果年又好大嘅利好消息?我唔清楚 等高人分析下)
仲有個個又死都唔識買高級提示
一開始唔熟玩法都算 玩耐左就會發現低級嘅一堆伏
例如上集個化學簽左大約轉頭又解約
今集智孝大神佢地買個bio tips講clinical trial rumors 嘅
明顯低級版就係話clinical trial fail撚左啦

光洙明明睇唔明低級提示但都繼續買低級
如果唔係石鎮最後自爆買造船
光洙一定係最後一名

其實有少少擔心佢地係油漆個game整親腰
無事就好了

首歌名佢地咪講左好多次

大神真係好勁

真係擔心
但一聽到haha講依家心情幾好
笑到仆街

仲有大波智孝 心口綠哂

光豬個到我笑到癲

王鼻連輸六周好慘但好好笑
買股做主題都救佢唔到

唔係點造笑位
WULI OPPA PABU ANIDA!!!!

原本第二名跌到最後一名
好想知佢現實係咪都一樣SH造船股而輸錢

好彩d懲罰唔算好過份
今次搬米既懲罰都幾好

世贊真係好撚有sense
送任務袋

循環再用gucci盒

王鼻見到有埋單個下好似暗爽咗

硬係覺得下集個金子 其實係咪人黎

但我覺得就咁完咗好似好虛無 特別對世贊在石贏咗咁多嗰啲嚟講其實如果制作組可以將上集買股票賺返嚟嗰啲錢連接到下集嘅任務費用到咁應該會幾好睇類似100萬一個r money之類嗰啲

我都覺得係

上集回顧有啲長，送禮物嗰度笑死

其實係好fd先會咁玩
即係好似用空iPhone盒裝紙巾入去當禮物送俾人

笑到抖唔到氣

呢兩集真係笑到抽筋
我覺得中間討論題目嗰part 仲好笑過炒股 當然炒股都好睇
最後送禮真係笑到停唔到

笑死
死守造船
最後果Part真係笑中有淚

即場拆人情攝蘋果日報咁款

佢🐻孩子試過毛巾擺落nike盒 送比kjk

其實咁玩幾好又有驚 又有喜
當初我見世贊拎guggi盒 我都驚呀咗結果係貨不對盒，仲要回收返嗰盒
前面送任務袋，石鎮仲問係咪唔記得準備隨手係道具拎

所以送完d 盒要拎番

世贊送廢老鞋果度笑撚到仆街

親切的金子 李英愛
利申:FF

王鼻見到Gucci開心到

想扮cool但係又忍唔到笑

智孝送洗頭水，王鼻木口木面，大神即刻踢爆話佢唔鐘意

造船鎮

在石體力好撚勁

在石VJ 權烈前幾年都會上下鏡 依家已經唔見 應該都走左

雖然成日笑佢係女團腳，但智孝應該唔輕仲要壓到咁低

好似貴野黎可以比老婆用

因為佢地冇咁多錢年年買lv2 tips
所以選擇分開買lv1

咁佢地唔似我地有上帝視覺睇到lv 1 2 差幾多

諗起好耐之前有集 哈哈同kjk 揾個唔知咩人扮中東王子 呃池石鎮投資 佢rm 播個刻都仲信

我都幾肯定石鎮真人投資都唔會點賺得多

走左好耐喇

佢耳仔軟太容易信人

點解個生日會好似搞到變farewell

係擺大壽

去左tvn 第六感佢有出鏡

Vj 體能應該都好癲
除咗光洙有時大暴走追唔切之外好多時都跟得貼
當然近呢兩年少咗外景同大規模撕名牌對佢哋嚟講都算係無咁辛苦

攪到好似石鎮last day 咁

股票完場收工 太陽仲未落山

1年實際時間20分鐘嘛 玩左9年加埋其他野頂多4h

短時間拍出1集半分量，仲要好睇
懲罰有時都幾好，簡單又快完

寶PD招牌：一定早收工

早收工得嚟 仲見到班成員真係玩得好投入開心

老千個集玩到鍾國唔捨得走

近期拍得最遲都係penthouse 三個女主個集
玩到夜晚7點幾

唔知點解個個生日party令我諗起無挑 明洙笑喪

唔一定年年買，係光洙先會咁做
綜藝SENSE超強

其實係咪cut左d
在石應該有成19分買情報，但好似用左兩次
仲要信幾次光洙d山埃情報

VJ 最痴線係喲懲罰都要跟拍

過山車 個喲

諗起富山急鬼屋

造船股一出現bilibili啲彈幕就係咁打世越號世越號

啲彈幕十之有九都係讚成員靚仔靚女著衫好睇呢啲無意義cm

第一次睇既話無開彈幕好耐
番睇先開

一千個都有一兩個高質既同支那人一樣

點為之高質
成日都有罵戰，一係就「hhhhhhh」金剛棒，再唔係見到有靚女嘉賓就「這個小姐姐很美啊」
同埋開住黎睇唔會分心咩
利申就算重睇都唔開

乜有人會開彈幕睇？

kjk一定最開心，可以放工做gym
以前會見佢做gym過度肌肉痛拍running man，而家多時間可以拍完先做

仲有「哈哈哈哈哈」
或者同shot搭個膊就洗板懵鐘

睇第三次以上我就會開，有時會有人講啲細節位出嚟

睇慣niconico有彈幕嗰啲片所以間唔中會開
但一定會隱蔽晒啲痴線字
上年武漢肺炎啱啱開始全部片都一大堆中國加油武漢加油
睇隔離台玩什麼好呢又係咁講呢個辱華嗰個辱華
隱蔽晒先睇得落

仲有一到某啲反轉位譬如光洙突然金手咁，就一堆彈幕係度祝自己學業進步面試成功升職加人工
其實冇人想知

大神去旅行都跑步架
佢真係一個值得學習既人

點解石鎮係都要死守

因為連跌幾年 死唔信邪諗住最後一年會爆升
情況好似買大細連開十鋪大，下鋪形住一定會開細就all in 落去
亦可能佢現實買造船股升過但記錯咗，而唔記得最後一年有武肺

光洙：化學今年仲唔升？

SH vs 清倉止蝕

唔好話劇唔劇本，大把人都係賭仔心態，如果冷靜到就唔洗咁多人都賭到陷家剷

贏就贏粒糖 , 輸就輸間廠 , 一般散戶命運

首歌配埋啲flash back 真係眼濕濕咗

呢首歌真係好好loop

btw你個名

講真呢集有啲悶
係背揹拍擋過欄杆嗰part好睇

2021「韓國最美女演員」排行大洗牌！全智賢、宋慧喬、IU全跌出前10大

第五名、全昭旻
以韓綜《Running Man》打開知名度的全昭旻，其實也是演員出身！和宋智孝並列RM兩大女將的她，被形容個性四次元、做事風格灑脫，相當有觀眾緣。
其實全昭旻除了《歐若拉公主》以外，每年持續都有戲劇和電影作品推出，也是身受時尚、美妝品牌喜愛的代言人呢！

昭旻竟然全國第五

第三名、宋智孝
韓國「自然系美女」票選一定有她的宋智孝，終於擺脫《Running man》的綜藝咖角色，憑著演員身份拿下最美女演員啦！
其實本來就是演員出道的她，演過不少知名度甚高的戲劇，像是電視劇《宮》、《朱蒙》、《急診男女》及電影《霜花店》等。這回讓她再被認識的是2020年上檔的《我們，愛過嗎》，她在劇中飾演年輕的未婚媽媽，膚質好到隨時在發光，果然也一舉擠進前三強。

真係不敢苟同

支那黑粉要崩潰了

係咪上過就要落榜啊，唔係既好難信
全妹係靚但未去到全國咁勁下話

係咪投票鬥多fans咋
雖然鐘意全妹，但同全智賢宋慧喬IU差幾班喎

罷明係鬥多活躍fans , 全智賢、宋慧喬果啲 fans 全部4,5拾歲要湊孫唔得閒投票

令我諗起個咩全球百大美女榜
Lisa 排第一

鬥多活躍fans都無可能多過iu啦

得罪講句 全智賢同宋慧喬其實我一直覺大媽樣 全妹係靚啲 但全國級數就真係未到嘅

原來入圍資格係 2020年內要有參演任何戲劇角色 , IU 應該因為無任何幕前演出所以唔計佢

呢個都第四

孫藝珍竟然得第十

航運2021年就爆升
可惜玩到2020就停

國兒柒左
認唔到rm工作人員

邊度

看見你的聲音

睇翻13年rm 發現光洙都係會恥笑式咁笑kjk 不過而加再笑得誇張啲笑到訓落地

仲未有更新嘅？

星期六咋喎

邊到既大媽樣可以咁靚

下星期朝鮮驅魔團
之前韓劇嚟宣傳寶弼都做得唔錯
期待

HAHA 智孝復古VIDEO 好有藍可兒事件FEEL

頂又俾running man個youtube channel劇透咗

無線冇得睇啦，要睇韓文版添

智孝係咪整咗條眉？

點解冇得睇？

唔知係咪投訴師

智孝今集好qq

智孝好得意

臨尾呢度笑到仆街

鍾國cls
屌打全場

仲諗住Somin可以威返次 贏唔過鐘國

原來條片係咁用

鐘國推理真係勁
佢超級敏感
之前有集 好似有個側寫師上黎話國鐘推理全中

表蒼園

今集笑死我
玩吓d"小小"遊戲已經笑死
成班玩唔到落去 自行降低難度

洗唔洗咁呀 跳吓hot issue啦

11年第N次

仲要叫光洙搵車底

邊度有中字

特登走去Google吓
原來播尹stay
荒佢唔係見人高收視又係羅PD出品就緊貼韓國播
播完應該就會播返RM

老鼠同麵粉好好笑，麵粉直頭笑到咳

最後搵野玩到一半就俾鐘國搞掂左，好癲

個厭棄表情加埋個後古畫質好有鬼片feel

可以自由組隊，仲要係推理集數一定係搵kjk/大神是但一個
kjk第3round一開始已經搵到 仲要笑鳩製作組整Jimmy Carter提示俾佢哋
今集兩個game真係old school得黎幾好笑

睇生肉? 未搵到中字

第一個小小遊戲真係笑到氣喘
大神同智孝

鐘國真係全能到cls
王鼻都勁醒目 一早揀咗佢做隊員
終於唔洗連續七個禮拜受罰
Btw haha同智孝條祝賀片拍到變靈異片

重未有TSKS

oh我想bt
btw thx

已經唔知第幾次驚歎：金鍾國真係好勁

鍾國: 其實唔難

講完金鍾國之後大家一齊望過去個下好得意

今集好正，好有以前全盛推理特輯feel

基本上全集一有機會就慶祝生日咁滯 王鼻好鐘意全妹隻古老舞

鐘國會唔會屈機咗少少
其他人乜都未諗到佢已經靠第一個提示
知塊金唔係收屋入面
搵到之後仲可以休休閒閒咁撚光洙睇車底
制作組不如搞次推理版既鐘國vs其餘7個
應該會幾正

今集懵光姐弟好鬼正
光洙整勁多粉俾智孝
然後再俾智孝踢
勁有親姐弟feel

最後個生日祝福笑到就斷氣

按個人戰直頭係1vs7
嗰7個都係輸

之前好似有
其他七個交份偷鍾國隻眼，但玩到最後個個都自暴自棄

智孝今集勁正
腳踢光洙 angry bird bgm出番黎
麵粉個段勁靚 你話佢40有人信？ 似20幾
厭棄拍片 笑死

cls金鍾國真係國刑警嚟揾完金之後仲同光洙去架車到揾，又撚佢去睇車底btw今次啲遊戲好正好搞笑

鞋啊點偷隻眼

屌 我明明諗住打鞋字，點解會打咗眼字出嚟

今集真係好好笑...
好好睇

昭雯短裙好正

今集
兩隻game都好好笑
所有成員都有發揮
啲提示又整得有心 真係要靠推理
靠定位估金都好有趣
仲要有反轉 真心睇到有啲肉緊同起雞皮
係咪可以列入寶弼pd嘅top3

今集好好笑依加啲懲罰越嚟越正

王鼻youtube新片叫左昭旻一齊同網民傾心事

拍完麵粉之後仲顯白左
兩個game old school 得黎但係都勁好笑
捉老鼠嫌太難自己改規則
pd::呢個遊戲唔係咁玩架

咁佢成日都1v7

佢哋都知出事
交定電話

睇睇下都覺得怪怪地
鐘國剩係一開始出現過，之後都無晒/勁少鏡頭
屌，原來已經玩完

今集設計同啲提示都幾高汁 ，只係鐘國太CLS

中間兩個遊戲都好好笑

其實今集設計好高質又有心思
普通game睇佢地玩就最好笑
鍾國真係CLS 一開始就鎖定camera
最尾拍片果到智孝 笑左
btw寶弼呢D懲罰未幾好 又開心又有意義
之前真係又水炮又奶油

btw之前有一集講更新running man官網介紹 上左去睇
睇到依家所有PD同作家既名 識既得返好少
真係換血換得好勁可能依家換曬班後生有新念頭
之後有種感覺 想當年PD 作家 甚至VJ都唔同曬
得返一樣就係班成員最長命

今集好睇
中間得兩個遊戲 簡簡單單咁都好好笑
又有推理成分
線索似是而非 真係要推理下 但一開估就明晒
想估埋一份 點知佢玩韓文諧音
最後又被鐘國屈咗機
諗起當年畫片特輯 鐘國嗰隊一下KO咗製作組嘅絕對畫片(?)

捉老鼠睇到哈哈問pd對嗎，真係爆笑左出黎，最尾萬歲嗰時好明顯好多個都係睇眼色黎玩

邊個講左逃走就要打

鐘國vs其他人都有幾集嘅。之前鐘國生日個集，偷鞋同埋以前個集金星人土星人都算，但全部都似係俾鐘國撚

智孝回勇
感動

臨尾拍片個懲罰好好笑 哈哈好似個老豆影住阿女智孝好唔情願過生日咁

金鐘國屈機

臨尾宣布金鐘國贏
其他5人心諗：又係鍾國贏

佢重播果時第1rd就諗到啦，不過佢都知廢事咁早去睇，唔係冇癮

仲要第3rd等響埋先去睇，好有心

依排個look真係靚番好睇

愈黎愈活躍

其實佢呢d表現先叫正常一個藝人應該要有既 睇得出佢想變翻積極，係好事，希望一路keep住 睇左咁耐d觀眾都會收貨

光豬先好笑，雖然羊左，但俾人撚梗 重去睇車底

唔再似有心事咁
放返

可能自己諗下都過左咁耐，自己做好自己本分就得la，今集多左好多不良智孝，佢同光豬個combination 好搞笑，如果佢打光豬，光豬呢d角色一定會還拖

無啦啦一腳伸去光洙到已經好好笑

同埋成日問係唔係贊助

同埋寶弼啲game都令人起勁啲

之前毒撚po d mb成日串佢就知，而家寶弼同佢地不知幾fd

*pd

我都覺依家制作組同member幾熟啲game都好玩咗
懲罰都真係好咗簡單又好笑
今集拍片真係好笑，快快拍完收工又好有效果

係呀 當年鐘國一野KO咗製作組嘅畫片 痴L線 簡直係

製作組：

鐘國哥真係好勁
唔用肌肉用腦都一樣咁勁

佢哋ppl真係夾硬得嚟好好笑
光洙問個追蹤器係唔係個陣，俾個手指公同笑
智孝又係咁吹可以點用
係RM 既ppl先可以咁好笑

今集好好睇個懲罰又好好笑

其實今集有啲似美秋里

得RM先可以咁樣ppl

果舊又係3星產品黎， 所以即刻問

製作組講咗好多次係翻唔到過去 跟住鐘國再拍多次 激死班製作組

智孝今集好靚

拍攝進度唔夠

我睇到世贊話搵唔到1,2號 DVD 嗰時就估係老虎贏
老虎搵到決定性提示後打亂佢/收埋佢等其他人搵唔到，N年前韓志旼黎嗰時已經試過，又係有啲書貼咗RM貼紙排次序出提示

KJK 就係鍾意撚下光洙

不過估唔到今集除咗KJK之外
最接近真相係Somin同世贊
以為會係大神

somin玩開密室
廢極有限

之前收埋鐘國對鞋咪試過1v7囉

仲有火星人金星人

次次都中曬

金鐘國

今集真係好好睇有推理得嚟又好笑 啲小遊戲唔知點解有種好warm嘅感覺 同埋真係好鐘意寶弼啲懲罰簡簡單單但又有笑點 而且可以relate返去嗰集 睇得出有用心諗過

今集好睇到我都想留下言
第二個game笑到仆街，在錫點解可以係咁叫米

上幾集有人講過光洙同存昭旻唔知發生咩事
仲unfollow咗對方ig （呢樣我當撳錯）
但呢幾集佢哋真係冇交集過 一句野都冇講 勁奇怪 砌puzzle嗰度光洙見到重掉頭走 少尷

我記得啊
只係想再睇多次1vs7姐

以前啲1vs7/8 玩埋啲嘉賓
最記得Yuri俾人玩到癲
仲有Gary俾其他人玩到成臉墨水

成10年經驗，玩呢啲要成功難度大增

光洙個皮格馬利翁效果勁深刻
不過依家玩得既idol 有啲少。。。
可能玩唔出呢啲經典了

呢度都有車厘

有啲印象 呢個第幾集

果個咪我
其實都唔止幾集
佢兩個同以前好大對比，所以我先係度討論下姐

應該係勁早期 仲基仲係度果陣

金鐘國屈機到
如果我係女人 唔理佢咩性格
一定會去認識左呢個男人先

以前係ll
依家光洙拍緊拖 避忌下好正常

睇返0207個集
轉去第一個遊戲場地個陣一開始光洙坐左去somin隔離
後來討論光洙啲頭髮somin好自然咁樣掂光洙啲頭髮
但正式拍野 個個講光洙髮型既時候又唔望佢又冇講野

Somin一直都好多海外飯鬧，但鬧咩我就冇留意，係咪有唔少人叫佢唔好痴咁埋光洙所以佢先咁避忌？

得罪講句，如果我係女人睇左熊孩子，會對鐘國卻步
唔知點解覺得日日生活都會係一模一樣，冇乜情趣

都唔洗避到咁嘛

大家好似特登避開大家咁，真係要避到咁

點解會sd左兩次

2個都拍緊拖

鐘國駛唔駛咁尾機，幾個tips就估到cls

昭旻好似拍緊拖 同光洙世燦都少左交流

最後生日祝福片個idea好正
智孝拍出黎個效果又好 其他人做應該無佢效果咁出
好開心智孝終於彈返出黎 投入度多咗好多

智孝厭世樣都好靚

寶弼又撚到光珠
唯一搵到嗰個寶弼 假盒，又咁啱比光珠搵到

智孝係咪後尾走左去砌圖（美國人）,尾段無咩鏡頭，仲以為搵到嗰個係佢，（不過佢扮唔到唔係佢搵到）

麵粉game好高質，隊隊都笑到肚痛

智孝今集好投入，拍中左再
拍住人地個頭道歉

多咗d輕鬆嘅懲罰真係好好多，至少會吸引多d出名嘅人肯上Rm

大神耍賴個樣勁好笑
光洙話大神嗌老鼠逃走了得我就唔得
大神:咁你做大哥喇 光洙即刻道歉

仲有昭敏跳老舞王鼻最興奮 王鼻中粉又係昭敏笑得最大聲

宜家製作組真係成個工作氣氛都好好
開工前就食下零食 玩完一兩個game就放飯食好西 唔使搞到之前成個乞衣咁
最後又天都未黑就收工

最近集集都好好睇而家又好似之前咁好期待星期日睇running man

咁以前真係真人show 形式，下下黎真，博哂命起家，只係10年又過去，大部份都年紀大，唔輕鬆玩都唔得啦

係 我意思係俾成員叉足電工作
佢地d狀態比之前好咗好多

冇咗世贊昭旻愛情線好睇好多

寶弼我愛你

仲以為光洙真係咁勁 點知最後都係俾pd 撚

真係簡一個成員做隊友 要贏就簡金鐘國

要鏡頭保證就 在石

但我自己會簡光洙，感覺會玩得開心d

揀光洙要無時無刻都要小心喎 你一唔留神佢就會拎哂你啲r coins

真，最慘半鳩玩咁累輸你 唔係all in 就借錢

一拎到智孝件褸就摷衫袋

其實鳩玩我就覺得冇乜野 感覺每個成員對住嘉賓有陣時會讓下 借錢個度光洙係會用你啲錢借 自己啲錢就拎嚟自保 出賣你 不過同光洙有互動就肯定會有鏡頭

我會揀鐘國或在石 搭智孝
要實力有實力，要金手有金手 (個人設應該仲 work架?)

但揀光洙會好辛苦
加埋haha/昭旻會懷疑人生

近幾集昭旻抽中石鎮個反應都好好笑

記得有集唔知邊個嘉賓揀左昭旻哈哈光洙三個一齊 跟住個嘉賓瘋狂俾暗算

*被

光洙個人戰通常認真玩好多
同佢一隊會好好笑，但同時都好攰

咪就係aoa jimin 不過退咗隊
個集又係佢自己揀隊友，唔知係冇睇開RM定特登製造效果

要鏡頭既最近應該都係光洙>在石>王鼻
光洙會瘋狂撚guest/被佢撚
在石近排啲guest都唔係太多鏡頭
王鼻就通常大神cue佢老似孫同爺爺

整Jimmy Carter提示都無用
除咗kjk 無人識

推理真係大神同kjk完勝

Kjk 勁在冇睇過Jimmy yoo Jimmy Carter 既提示就搵到金

仲有大神

以前好少懲罰會諗起佢 今次揀得好

佢地個個不嬲都勁錫佢 唔會叫佢懲罰 今次輕鬆罰先叫佢做 haha都算小罰 kjk今次揀得幾好

一見係美國人即刻搵國鐘

究竟somin同光洙呢排搞咩，點解靜左咁多

今集我個人最鍾意佢哋自行改捉老鼠嘅規則
我記得以前有一集柳賢鎮返來前嗰集 要係街市玩買野接龍 又係自己改規則 笑到仆街
Btw 依家雞寶台8號台每日10點到夜晚10點都播緊以前嘅running man 頭先食飯好似播到泰國篇 大家有興趣可以去睇返
利申：非打手

包剪揼個度笑到七彩 咩叫高手過招

近排少左人鬧嘅
全妹多左fans + anti全妹件事係韓國鬧大左

aoa 黎果集
智珉揀齊曬3個
比在石問番轉頭點解要簡齊3隻飛蛾

海外鬧佢初黎成日搶fo
屌得最勁果集應該係少時果集?

屌得最勁係東南亞fans meeting
同當年少時黑海有得揮

面粉驚個度 光洙玩個時 石鎮係咁笑

東南亞fans meeting 發生咩事？

由機場開始已經舉住sominout嘅牌
之後fans meeting 個陣，全妹講野就噓佢 / 熄應援燈

嘩，我係佢一定忍唔住衝入後台喊，全妹

cls其他member有冇咩反應

全妹

大神閒著幹有提到全妹，第六感有帶住全妹、美秋里2做嘉賓（咁可以話係鄭哲民PD揀人嘅）

鐘國個人演唱會，帶昭旻做嘉賓，話自己鐘意呢個妹妹，希望自己fans 都可以錫呢個女仔

其他人都有係個人vlog/ 節目都提過全妹

好誇張呀 昭旻好慘

街市係邊集
冇乜印象

EP 171 呢集叠燒肉嗰part 又係好笑 次次都同制作組鬥智鬥力

疊燒肉好有印象
笑到仆街

記得6個人嘈死嗰陣Gary自己坐埋一邊閉目養神然後bgm係佛經

當年聽到其他人講咁長 錫辰講"痴牙~!!"
笑到停唔到

最近見智孝狀態好好又成日笑
好開心啊見佢玩得咁投入

你地有冇睇臉紅 鍾國個胃自從解封咗之後真係食得好誇張

睇返19年
running9開始打後嘅集數都好好睇 笑點密集

食勁多
又拉麵又炸嘢

好癲 唔識停 每一集餐餐都喪食

最怕佢食幾多做番幾多運動到時又全日留係GYM

做得飲食綜藝主持唔通集集都上去食雞胸咩

好似轉咗pd之後好好多？係咪關pd事？

點解佢個胃會解封嘅

其實好似係一直都會食 只不過RM人設唔食
之前Bp都有食好多呢啲野

好似熊孩子之前真係唔會食

其實rm幾時開始惡搞式ppl 有乜都舉手指先

我唔太肯定啦 我記得就一直都係會食既 不過熊孩子之後就係幕前食多左

鐘國勁撚到

Rm啲ppl都做得幾好
之前有期應該係手機ppl然後pd設計到任務係要用手機，好自然就sell到嘢

佢熊孩子驗完身後嘅宗旨已經改做乜都食只要做返消耗到嘅運動就ok

ppl明顯啲 但唔太多 都幾好 幾搞笑

今集個三叔smart tag都唔算ppl咩
有時係組完隊之後用手機selfie做ppl

真
有時寧願你講出黎擺明係ppl 賺製作費好過陰啲陰啲咁sell

未見過其他節目有咁做 所以覺得rm處理得幾好

加埋商業用微笑

其實個smart tag賣點係咩 係咪防走失路線

真
大家都明佢都要搵食
唔好做得太柒基本都收貨
(變型金剛盒蒙牛)
rm咁樣鳩鳩地仲好笑
印象最深刻係有集共享車廣告
光洙想犯規 大神鬧佢搞到ppl係咪想死
我當場爆笑

今集全妹同智孝戴米奇帽好cute 好襯佢哋

咪就係用藍芽黎追蹤物件
可以將佢掛鎖匙 依類會唔見既物品
又或者掛落寵物到防走失

今集真係好好笑
個麵粉game笑到頂唔順 翻睇左大神果幕好多次都係笑到流眼淚
好辛苦

我有時係啲情節笑唔出但望住石鎮笑就我都笑埋一份

好似睇news有講過，幾貴下
今次呢個光洙舉 PD好似有話唔係ppl

大神玩呢啲小遊戲真係次次都柒

要佢地重複一次個陣
個個都成句咁講
得錫辰短短地咁講치약

到底佢係做效果定真係唔識

屌 大米嗰隻game笑到我
鐘國太屈機

昭旻30幾都可以carry到咁可愛又唔油膩真係好勁

佢真係轉得慢
你有興趣睇返X man 嘅話
飛pan遊戲 MC使用權，大神通常都會雷隊友

其實智孝某程度上係食住全部人？
王鼻當佢係女咁，大神同哈哈就不嬲都縱佢尼個妹，國鐘會窒佢但一變不良智孝就投降，光洙更加唔洗講，昭旻同世燦當佢係大姐姐
今集捉老鼠就係咁，明明係智孝錯，但俾人鬧嘅係光洙，俾人打嘅係世燦

係 智孝係隊寵嚟

大米！ 大米！ 大米 ！

今集做效果都做得幾明顯

$238唔算好貴啦

天然呆+靚女 無敵

再加不良智孝呢個設定 簡直係無敵

以前連PD都係咁
去澳洲嗰集大神同Rain佢哋上山下海，智孝去到嘅任務係周圍搵嘢食
孔劉嗰集大神佢哋嘅罪名係啲咩一把年紀仲跳舞，智孝：美貌罪

個集光洙個個罪名最搞笑 背叛加過分情境劇 咁啱講之前光洙勁大反應做緊情境劇

好鍾意昭旻皺起個鼻個表情，好得意

今集真係可成經典 幾個遊戲不唔錯 可以重睇N次

其實智孝不嬲都係團寵 pd 同member都好錫佢 係得鄭哲民特登cut走佢啲鏡頭咋嘛

鐘國:尹恩惠罪

仲有被下車

監獄果集工作怠慢罪

Jessi又上RM了

佑榮
野獸偶像
二代團

好耐冇見佢

期待

大神光洙

Jessi最好笑係中麵粉個幕 雖然危險但次次睇次次都笑到仆街
世燦 : Jessi I am so sorry but I love you~

好似仲有brave girls
SBS話會請，但應該未firm實
好想睇光洙rollin

睇佢個荒張樣 就好好笑

雞寶台有冇配音㗎？

韓文中字高清

brave girls好似confirm咗上rm

唔該巴打

22 Mar

想當年EXID爆紅都係得hani一個有得上
依家可以成團上真好

2pm下半年好似cb？想玉澤上or全隊上，唔知鐘國可唔可以好似當年ko佢地 不過應該都唔會好似之前咁激烈年紀大

俊昊3月退伍 4-6月cb 希望抽到期全團上
以前啲偶像特輯真係好好睇

都幾快

唔知brave girls會唔會好似exid咁

當年都係得hani上到

今次係全員

好感動

其實係咪大家都唔識brave girls不過rolling ok好聽

當年得hani直拍爆紅 後尾先到全團
宜家係勞拎勞拎勞拎舞台爆紅
都有少少分別

你都岩既

但係好難得有咁長空白期女團彈返上黎

好感動

What Type of X代表咩？

未睇RM之前聽吓佢哋首歌先
勞拎勞拎真係幾好聽 好夏日feel

佢首新歌名

呆萌+不良+赤免=反差萌+靚=玩晒

我個人另外仲好鍾意佢唔爭競嘅性格，其實好平衡返成隊組合

我印象中智孝喺頭幾年rm好勝心勁強初期rm同大神王鼻做任務隊好似成日都輸 唔忿氣咁話都想試下做追擊隊之後製作組真係好錫佢 專登整咗半集畀佢同鍾國喺KTX度做追擊

結果呢個追擊組合只係玩過一次都冇啦 實在太OP呢個組合 一個報位 一個殺人

有無人可以share 結尾haha智孝錄個生日片段
上網搵唔到

Running man ig有啊

我記得好似係希澈做嘉賓個期
智孝係任務隊但㩒住haha 同gary 打
最後喊住話驚觀眾覺得佢好粗魯
下次要同鐘國同組
勁好笑
結果KTX追擊個集佢兩個強到開外掛咁款

聽番鍾國唱speechless真係
特登搵咗幾個男cover黎聽都唔夠鍾國唱得穩
男仔要唱女仔歌起碼要降幾度先唱到，鍾國差唔多原key上
唔識樂理都覺得拍得住女高音

想搵返一集Ep?
疊牛扒遊戲 搶黎食

屌張海報頭像排位開始，位置好過智孝，所謂海外黑粉根本以支那人為主

可能係171

最正係爆完高音之後低音講多謝

唔知幫唔幫到你 我有印象嘅叠肉係呢段

低音炮
女cover唔敢講，但男cover真係我心目中NO.1

係171呢個位都有顯示出黎

同haha gummy 唱個首完全覺得gummy 同鐘國係唔係調轉左唱歌把聲

同埋kjk講英文都好聽(老一輩韓國人計)

Kjk 特登去學英文 好似話有次佢帶佢呀媽去美國旅行 但唔識英文搞想問人又唔到 所以就去學英文

方便教LA個女英文

諗起佢話俾姪女笑佢唱speechless發音唔好

唔係講緊speechless
佢姪女係講緊佢演唱會唱另一首迪士尼主題曲

光洙終於都剪頭髮

今日

終於唔駛再俾在石撚佢執後尾陰

靚仔左十倍之前電左頭髮真心幾靚仔

點解無左個髮尾咁大分別

唔整造型 加上佢本身又傻下傻下咁
成日諗起佢唱獅子王

剪完顏值好似番左黎

頂
成個森林啲動物死哂

在錫：草原發生了什麼事嗎？

呢句好好笑

the other way round 啊嘛，佢唔走去學好啲，佢個LA女講咩 佢都聽唔明

剪完即刻型到
一早要剪啦

上面個po del左 再po過

光洙嘅顏值好取決於髮型

好靚仔

其實佢拍RM個時札頭髮會好好多
始終RM要郁動，有幾次跑到出汗個look真係
同埋佢堅持中間分界搞到本身面長，就更加長 仲要俾寶弼笑係腐爛小南瓜

紮頭髮世一

唔係咁紮孖辮啦 講緊向後紮
不過依個頭真係可以列入RM經典造型之一

睇d comment rollin對d服兵役嘅人黎講影響力都真係幾大

軍人喎 入面女都無個
有女團表演梗係開心
最受軍人歡迎嘅男人應該係BUZZ閔庚勳

好似唔止一次世贊成日都話當兵個時成日聽女團既歌
女團去表演一定爆場等等
之前SHINee 上認哥都有講過女團做嘉賓一定個個都睇實電視，男嘉賓上就hea住睇

正常

恭喜光洙攞獎

顏值
個樣

劉在錫 News - 유재석 뉴스
47 m ·
<第六感>第二季要回來了
原班人馬! 4月開始錄影!

大神又要俾人撚

希望換pd

淨係主持原班人馬就夠
幕後可以換吓

淨係睇四條女撚大神都夠
唔該油頭毒撚走埋一邊

睇圖都已經聽到好嘈

第一季尾已經覺得悶 又易估到
係睇班成員

下集有桐俊唔知全妹又有咩反應

正

希望今次嘉賓請好d

冇所謂啦 情況同以前鄭哲民pd嗰期嘅rm一樣 都係睇成員

真係睇佢地互動，又黎萬年垃圾小遊戲

原來xman 當然了有兩段
一段國鐘 一段恩惠
依家睇返個陣真係好有戀愛感覺

其實垃圾小遊戲我都幾鍾意睇因為到最後變咗互相笑鳩對方
但分組嚟唔知做乜鳩

sorry下次會講翻啱

冇鄭哲民PD冇呢個project喎
同埋而家佢做嘅節目有收視保證，換唔到

幾好睇

收視保證
我淨係知依套野唔係大神同4個女主持做既話，我睇1集就棄

不得不承認佢揀人係幾好
無論係sixth sense定RM 多熙 相燁同漢娜又好
但成日睇睇下綜藝都要望到佢出鏡真係唔掂
冇人想睇佢呀

我覺得要調轉諗
有大神係到 佢搵人都易好多
其實係大神幫緊佢
利申︰麻麻地鄭哲民 遊戲真係唔得
sixth sense好睇在主持人火花

其實一直覺得鄭哲民PD想學下羅PD 新西遊記
會固定玩某幾樣野咁
但唔知點解佢做得麻麻地
新西遊記又係成日有問答之類
但會吸引你去睇

佢同主持嗰種羈絆 冇羅PD嗰邊表現得咁深咁好
但又想做嗰種效果

好想再睇多熙 相燁同漢娜

佢哋真係好識玩 綜藝感強 又接到梗
記得第一季有個男嘉賓上到嚟唔係好講嘢 成程問一句答一句咁 好尷尬
好似就係penthouse 其中一個女主角嘅老公

演員但都玩得好放

李到晛都好玩得 佢上RM完全係綜藝感大爆發

我成日*營*住佢扎咗辮

拜托佢唔好再請男嘉賓無存在感可言 一係就請啲玩得既上嚟 之前請埋啲又唔講野 又發呆 都唔知想點

應該加車太鉉入去做固定成員啦

唔知會唔會有

又最後一集做guest

多熙
認真得黎可愛

其實可以固定啦 呢期播緊偶然的社長又係同台

好靚

有人話因為對住北韓不斷播
所以個個都識
我已經想像到劉在石抱頭跳rollin

屌 我已經幻想到在石光洙喺後面rollin rollin rollin
跟住又笑鳩石鎮冇聽過依首歌
btw 原來對上一次全體idol上係blackpink，再對上就係twice
2020成年得兩隊紅到癲既全體上過

好想睇防彈上running man

唔知智孝知唔知

BTS無咩可能會上韓綜
當年無人邀請佢地 佢地而家直頭自己攪算

唯一可能就係佢地覺得RM當年有幫過佢地

防彈N年前上過rm
好似仲係全體

btw 有新一集未？

300集？

咪搬嘢個集，真係笑死，我記得石鎮之後係rm仲有打過俾Jin

光洙個專屬bgm仲有古代版

光洙鐘國跳舞

下集金大賞vs 劉大賞

嘉賓好聰明

好識玩
大神最後甩難係到鳩笑俾人捉翻返去審

今集主要屈在2個都係嘉賓 未試過
好難估
個男係幾醒 屈落大神到
btw期待下集 正

但嘉賓放生大神果下會唔會太明顯

王的男人—肌肉皇妃
原本睇以為男女嘉賓真係好似haha講嘅咁有啲嘢
但原來係spy

第二round 係大神篤個嘉賓出黎
照道理應該唔會係大神啦

其實係第一個mission 手指心都難睇
同埋如果第二個mission佢地咁肯定就應該估其他人 最後先隊番第二round 個個
變相隊四個人 可以幫手排除多一個

不過冇得咁講 pd設計得好有心想成員今次輸
除左最後個任務 spy share黎做頭兩個秘密任務既話 是但犧牲一個就得 另一個完全唔洗出手

十週年嗰次 係咪又係有兩個犯 其中一個犯爆左另一個同犯出黎？

光洙個BGM轉左

其實都係，馬後砲咁講句 如果在石係惡靈既話唔會係第二round開始既時候第一個出黎篤爆佢係惡靈 ，第二round估唔中既話 第三round要估兩個既時候就仲難估，咁計佢地會仲有利
同埋哈哈話大神專登比佢拖手，但明明係哈哈自同神講佢自己已經幫左佢做任所以大神先比佢拖

最後個隱藏任太易啦 就算唔屈其他人都好難捉到另一個

今集好睇，d mbr自己以為一定係一個嘉賓一個mbr點知唔係其實就算唔㨂在石d人都唔會揀嘉賓，因為一開始就假設左。最後好似係haha定王鼻講，如果唔係在石覺得係智孝添
btw入場時somin畫面具同世贊一樣樣笑到gapgap聲

我又覺得係對嘉賓堅醒，捉晒所有人心理。
第一個隱藏任務係容易，但係第二、三個其實有啲難。
第二個掂晒成員名牌要做會好突厄，所以犧牲一個spy好合理。本身諗住東潤應該真係好明顯嘅失誤、同埋睇佢辯解好格硬嚟，但係睇埋第三個隱藏任就覺得似係突登營造到自己係咁，綜藝新手唔識做spy，易爆響口。
去到第三個任，要喺其他成員面前拖一分鐘唔係咁易，而佢哋諗到個假動作係可以捉埋手，又利用埋本身全世界知道東潤係spy，要做某啲嘢，佢又一開始向其他人入手咗先，等到其他人都會避嘅時候先捉琴世祿，所以琴世祿真係大條道理唔同佢做個假動作而比佢捉咗勁耐手而唔奇怪，呢招真係捉晒心理。

然後利用埋第二次個似係低級嘅失誤放過大神，辯解又講到一舊舊咁，成員好難唔去揀係大神。雖然最後大神比鍾國推開嗰下沾沾自喜係有啲神來之筆，但係我堅係覺得對嘉賓呢集玩得好。

光洙首BGM今集轉佐做樂器版笑Q死

放生果下我都覺太明顯
明做比旻睇
但做隱藏任務果下真係估佢唔到
佢將錯就錯扮明顯做任務 但原來係假

有佐好耐喇

有了

我以為鍾國扮野
想確認多次大神係惡靈
點知大神真係鳩笑
咁更加肯定係佢

同埋另外長頭髮嘉賓笑鳩大神自辯果下又係好好笑
個表情正到

恥笑大神

之前有師兄講過世贊同智孝關係好

今集見到世贊點都畀智孝做貴族(第一round都冇簡鍾國Haha)，之後人事變動都係keep智孝

大神呃光洙米 癲

調智孝都唔會比到d咩反應鏡頭啦
全集淨係記得佢幫石鎮戴皇冠時被嚇

世贊話王鼻好靚同埋昭旻生仔情景劇都好好笑
同埋制作組今次搵兩個嘉賓做spy都好醒
就算下次既spy要搵返一成員一嘉賓
都會因為今集而多咗要考慮既情況

所以今集搵兩個嘉賓做spy係唔止為咗今集既反轉
仲可以令到嚟緊既集數都多咗變化同玩法

張東潤掂名牌任都做到咁明顯俾人捉
放生大神呢招真心掂 即刻有效
再加埋大神多次助攻
一開始以為佢唔識玩 係班老屎忽面前做任
結尾fake哂全場

原來最後指名個陣個個都以為9成9係在石 推左佢去審之後光洙講左句 鐘國哥都要懷疑下，個陣光洙冇晒啲米 只要一輸就係罰佢 鐘國聽到之後即刻沖左出去話審自己唔洗審在石 擺明做鳩光洙

在石鳩笑應該係知道審自己定鐘國死個個都係光洙

光洙應該心諗好彩在石哥忍唔住笑 唔係就要審鐘國 自己要受罰 點知兩個都唔係

換左做後生個班製作組即刻勇左好多,俾兩個演員做鬼而佢兩個又真係得左好有效果
經過呢次可以多左好多變化,唔一定再要1成員1嘉賓咁做SPY

今集精華真係昭昊又養B同讚石鎮好美個度
石鎮:我出世到而家都冇人讚過我美

下集應該好笑D
同埋下集好似拍左好耐

無啦啦望住石鎮講好美

古樂版光洙theme

滅貼紙個下真係
笑撚死我 騙徒手法層出不窮

其實第一round 公佈咗昭旻係平民 之後個懲罰（好似係沒收大米）惡靈明明指定咗在石 但係好奇怪佢竟然唔用呢樣野做解釋

模棱兩可就選光洙 笑死

今集難得有嘉賓而好睇全部後生仔玩得好落力

好鐘意依啲有角色嘅情景劇今集結局真係估唔到

世燦認錯嘉賓係光洙
笑屎我

以為個嘉賓真係咁傻豬唔識玩自爆晒
第三隻game專登唔射在石
討論嗰陣又係咁話在石唔係惡靈
但在石又冇強烈反應
以為佢因為豬隊友激到冇野好講
最起碼應該指出係嘉賓想誣陷佢
結果出人意表

又真係幾似

D成員有即刻懷疑係未惡靈專登搶返自己人嘅米
在石再講可能都會比人反駁

勁似10年前光洙

今次宣傳套戲好似同李屍朝鮮差唔多咁

預告又見到光洙暴走

有d想睇

有個嘉賓基本上唔見人，上去幾次都係要俾昭文撩先至有鏡頭

其實YouTube d SBS剪接片係咪唔夠喉？

係 好似唔錯

玩狼人都會自隊啦

光洙踢自己啲米嗰度果然係被綜藝神眷顧

我記得你依個講法係怪盜第二彈個時個刑警講過
但即時俾RM成員話喺RM世界篤隊友出黎好常見

下集終於有兩大山脈對決

張東潤係真數理天才
玩心理戰贏哂所有member

畫花塊面又留長頭髮同戴帽 真係堅似

有冇人覺得琴世祿有啲似先彬
對眼最似

唔似 塊面好肥

耳仔又好大
同上次上嚟比今集無咩表現

應該專登cut好多 如果唔係一睇就知邊兩個係鬼

好似鐘國上集咁

有次池昌旭最後一刻篤9光洙出黎自己贏

下集預告睇到光洙跑出海灘就諗起以前寶弼跑出泥灘幫光洙執鞋

想知寶弼會唔會報仇

好似exactly係個到黎

制作組定規則都冇預到兩個spy最後任務會同隊
因為係由王揀 所以嘉賓識咁玩 無論係咪同隊都一樣做到

屌我都係可能係寶弼自己都記得先

個陣重話再跑就會去北韓笑到仆街

覺得佢有啲似arm channel jackie

我覺得崔PD真係醒 佢明知我哋對Spy 嘅印象係一個固定成員帶住一個guest 點知原來係兩個嘉賓做哂Spy 估佢唔到

第三個game跑嚟跑去個陣我都認錯
真係好似

光洙噴鐘國水個part，個pd企隔離食花生笑得好開心

今集最好笑一定係世燦選妃選中王鼻

其實要係大神同鐘國面對比三次心心真係咁易咩？

之後摸名牌其實都好難，（輪盤地獄李光洙）

心心算易啦
第一，唔知隱藏任務係咩
第二，好難無時無刻睇住佢地對手
第三，明星做心心好平常

睇到咗嘴 無啦啦表白王鼻

完全估佢唔到

其實拖手扮保護都未必work，因為惡靈基本上唔care自己嗰隊贏定輸，成場第三個任務，佢都淨係表現到好care完唔完成到隱藏任咁

世燦近派活躍過昭旻好多 好多位都識得捉住黎玩

呀昭旻難得桐俊黎都無搞loveline
可能真係拍緊拖

智孝今集就算冇乜點講野
但係寶弼都有間唔中比幾個大頭佢

中哂佢啖口水

後生版

演員演技好似幾好 想睇too

因為跑出去真係北韓界線

PD: 隻驚唔係咁玩架

下集大賞對決比今集好睇既RM只有下集既RM

Somin上次孕吐完 依家出埋世

仲要王鼻一副怕怕醜醜嘅樣

記得以前有幾集都係大神 vs 鍾國

兩大山脈

寶弼：你點解要咁做
隻game都唔係咁玩㗎

想問下大家今集好唔好睇?
睇咗30分鐘好像都好悶咁
好睇先再睇埋落去

佢最後一round射王鼻一石二鳥個度都好勁 諗返起以前ace個陣時

好睇
我個人覺得唔覺悶

40mins先開始第一個任

個人覺得今集可能偏悶 笑位少啲 但睇曬後又唔會覺得空虛
有唔少細節位都諗得返起

我都認錯咗幾次

今集兩個嘉賓好撚醒，玩砌生豬肉 之前啲spy集數印象中冇咁玩過？
btw今集世燦做王好撚好笑

黎緊月尾好似上you quiz

今集睇嘉賓玩心理戰
不過有少少奇怪咩都冇玩就第一次審判

you quiz點同
拍輯少咁多時間，同大神傾計又輕鬆咁多

唔識股票 睇股票個兩集仲悶

唔係喎 股票個兩集好好睇喎
係冇咩任務成份 靠估估吓買股票
但一路睇又會估埋一份邊隻股會升同跌

股票嗰兩集笑到仆街喎
每次開市輸錢嗰班啲臉口都好撚正

在錫哥

個琴世祿好靚

智孝: 光洙, 唔好過果條江啊!!

我覺得今集幾好笑成員嘅情景劇好多都好搞笑好正仲有呢幾集世燦都好搞笑

下集有啲無限挑戰feel
揀俊河/明秀

河與秀

話佢off camer 好活躍
好想睇下

9Up都信
有冇咁唔識得聽反諷

諗起最初係諗住大神 錫辰2個做主
一人帶一team
後尾製作組發現kjk先係2大山之1

但呢幾年王鼻都好掂

王鼻角色屬性太弱
做效果同笑點就一定夠，主key唔夠力
同埋成員會反恰佢

咪即係明秀個地位
其實鐘國同俊河幾似 易發脾氣 又小氣 又大力

見到出面尋秦記個po發現後生郭羡妮同智孝有啲似樣

又諗起啲屎

但俊河個人設係傻仔喎 成日畀啲細嘅搵佢笨 鐘國完全相反

佢鄭總務同電子頭腦嗰陣好醒
食壽司嗰次搞到要洪哲埋單
雖然長時間都係扮緊痴呆

應該係，不過一開始個交換眼神 但桐俊今集無咩鏡頭

想揀大神 開門發現係鐘國

無挑都有一集夏和秀
兩個交換房 想救明秀但係間房係俊夏
仲要尷尬迫埋一架車

睇佢地搭車好好笑尷尷尬尬咁

我都想睇返呢集 記唔記得第幾期

之前咪試過揀鍾國/光洙之一
haha同昭旻諗住揀光洙，點知一開門就係kjk

佢嚟緊五月有新劇

sponsor黎架 執翻隻鞋啊

有無人有running man signal stickers

宜家係誇張到兩個好似唔識咁
明明當年光豬公佈拍拖之後都無咩特別 宜家搞咩

你諗返之前光洙同李善彬拍左拖之後有一排仲係喺昭旻個口到搶嘢食

諗返李善彬都好大方

可能夜晚佢教訓光洙呢

鏡頭入面就扮俾洪哲撚
鏡頭外就水洪哲炒股輸到渣都冇

係囉，明明初頭都無乜野
係而家好似唔識咁左避右避咁

543-544 : 投資大會，遊戲簡單但係刺激，睇足兩集齋講都唔覺悶，就算唔識股票都睇得開心
545: 兩個遊戲都笑到肚痛，謎底同提示都幾有心思

今年有邊集好睇，淨係睇左投資同王鼻生日

Sweet Home promote?

我睇左開頭佢地鳩噏已經頂唔住熄左，啲嘉賓又冇反應咁，之後好睇?

之後玩得好認真

濟州島特輯都幾好笑

老千
改RM頁面
新年辟邪
社區運動會

上年轉PD之後all

今年集集都可以睇

劉在石已經係劉quiz跳rollin

同曹世鎬一齊hey~

好期待下一集

好期待上running man
佢地既故事真係可以出本書

好搞笑

見到樓下超級市場有haha kjk急凍炸豬排

邊間？

好想試佢地果個唔知牛腸定豬腸

我自己啦 唔知大家覺唔覺 佢病完之後靚咗

fusion

第一睇望好普通
但愈睇愈靚

呢集好笑

想去弘大食佢地間烤肉

又係嗰個泥灘？

睇預告就似係
詳細要睇今晚先知

但係昭旻同世燦又反而冇野
明明呢一兩年都係佢兩個有love line

食過 冇乜特別 正常韓燒

running man E532 邊到有得睇番
追到531 卡住左

B站有齊

Jessi

原來因為咁所以剪頭髪

啊啊啊啊有啲心動

其實係咪名正言順佢兩個

原來依家有成4個星期貨仔

笑死又係尼句

未有中字？

潮漲

我覺得不良智孝潑水嗰part仲正
全RM唯一治到國鐘嘅人

智孝越黎越得意

鍾國智孝係咪就宣佈

真係少尷有一次分組得返昭旻光洙
光洙直接同製作組吹水 昭旻頭也不回咁走咗去

where

撥水game前分組 啱先睇返兩個仲隔勁遠

今集好好笑
估唔到第二個game可以有咁多變化

好好睇今集

光豬真係好癲好正

懲罰係去泥灘
但光洙比賽期間已經去左

中間隻驚笑到仆街王鼻痴撚線

入面佢地自己接情景劇
鐘國仲話佢哋兩個已經拍咗好耐
鐘國接梗好正 智孝真係永遠都揀鐘國哥 好正

係囉
到底係因為拍拖避忌定係點？

今集真係智孝王鼻大爆發特輯
第一個捉依因被VJ出賣，第二個不良智孝上身播哂成首angry bird bgm，最後又同鍾國情景劇笑死
王鼻解難堅係有料到，除咗倒水個題全部都係佢解哂，最後仲要自創正確答案動作
光洙今次醒 除鞋入泥灘 唔使叫寶弼去搵

光洙係咪第一個上節目剪頭髮既人

盧洪哲剃頭啵

決定無限挑戰上限既男人

正常 韓國情侶好難係節目做cp 會比人屌到
就好似假如鐘國同智孝拍拖 一個一定要下車 除非你唔想繼續韓國娛樂圈

唉 好掛住佢地兩個一齊發癲

多謝崔寶弼
今集真係好好笑
歷史真係驚人地相似 光洙又越過咗嗰條江
仲有鐘國明明乜都唔怕 不過都驚咗不良智孝
Btw寶弼口誤 撚晒六個傻瓜真係好搞笑

癲
即係光洙本身已經剪咗柒髮個部分，拍完依集RM再剪到頒獎禮個日個髮型

光洙好彩味拍拖以前都係這樣 如果比個新人來做 又有女友 一定會比韓國黑粉整到下車或者道歉

其實佢哋咩事
好似呢幾集少左好多交流咁

在石都講過早期嘅光洙好似洪哲

我係講緊
係咪因為佢哋各自各都有拍拖先咁
唔係話佢地2個拍拖
不過佢哋2個依家集集都好似唔識咁

唔知關唔關事 有傳聞光洙想結婚 但因為疫情關係推遲左

新西宋旻浩
(不過新西剪過幾次頭髮)

光洙匿泥灘 洪哲就跳漢江
可惜兩大癲佬無機會交下手

今集智孝好活躍講嘢多咗又肯接梗 仲有不良智孝上身仲比王鼻催眠到訓着咗

請先完成上個post:
直至此pin被更換。

今集好睇。下集都好似幾正，做經紀公司

好襯 雖然只係家人

順其自然

其實都唔駛有咩幻想 唔知係熊孩子定邊度講到明只係家人

係咪鬧左交

6個傻瓜

今集好撚好笑
第一隻Game鐘國基本上自己打自己
中間大神做主持真係屈
同埋避開左光洙
最後王鼻堅係室內皇者，雖然Last個動作有D勉強。

水瓢個任務開頭未玩覺得會悶,但係俾佢地自己啲創意玩到係成集keep住笑得最耐既時間
MVP 一定係寶弼
一開始諗定個聲明唔可以嬲
後邊又爆嚮口六個傻仔
lunch time 又強調可以自己選擇同邊個共膳
但member自己又會衝量返兩邊差唔多人數,其實好warm

寶弼世一

個生疏情況都好似維持左最少兩個月

今集又係笑到仆街嘅一集

所以一早都覺佢兩個有d問題

都唔洗完全無交流掛
而家係似反面

去bilibili睇 今集D懵鍾黨睇撚到出哂水

個staff跌交果下笑到要暫停

第一集驚揾到池石鎮個下真係好好笑

反面就冇咩可能 咁專業點會做到咁出面
大神都唔會比佢地咁 真反面都會係鏡頭前扮下
依家係零
我覺得佢地私底下有傾過唔走咁埋 可能真係關2個都拍緊拖事
同埋其實最後係製作組剪出黎比大家睇 唔剪佢地2個鏡頭可能又係佢地意思既....
利申︰我覺得唔使避得咁勁 可能somin真係比人屌得太勁

智孝係大神個面食飯，之後去左鍾國個面訓

光洙集集都係mvp咁濟
佢啲反應真係好正

光洙同昭旻以前佢兩個啲火花都係啲過激畫面
而家兩個都拍緊拖咪收斂左無畫面囉
集集都問係唔係反左面煩唔煩姐

俾智孝潑水鬧完仲要讚佢

新post

昭旻似之前被光洙淋腳水，當時睇昭旻表情喺好無奈，因光洙唔讓佢，再打後有集有個玩淋水game,光洙不停唔跟規則淋昭旻，昭旻之後認真還拖，睇到嘉賓表情o晒咀。我諗喺當時開始關係慢慢變差。

On9

今集昭旻潑石鎮嗰陣變咗撥中光洙 光洙嗰樣勁西 好似覺得佢特登咁

唔好讀心神探上身啦
邊有咁多不和

仲要唔著鞋

智孝係認哥都講過，識左咁耐都冇過到電就係家人
其實都岩嘅，咁耐時間真係要一齊都一齊左，冇就冇

佢愈做愈好，一開始接手都有d生疏例如時間分配剪接，不過佢有heart 就好唔同，點都會進步，而家集集都好睇，有新野之餘都會融合舊有原素。希望rm愈做愈好

推埋

王鼻子做主持又真係幾悶
唔係大神佢哋扮訓著 真係睇到好尷尬

本身都比較老土
但石鎮接得嗰下都知要咁玩架喇

btw 潑水haha應該冇玩到 見到係咁㩒住條腰

我以為金鐘國果隊係特登輸，想金鐘國受罰

好煩
交流少d又不和

最後懲罰包剪揼嘅意義喺邊
最後都係金鐘國去

從來都無幻想過佢會一齊
外型雖然好襯，但係兩個人既性格完全唔夾

得一個game 其實算唔算放水
明明叫曬留喺自己屋 冇一個做到

*第

仲要智孝最後都因為行唔郁要除鞋

haha條腰咩事，諗起前幾年算命話佢之後身體要小心d 見佢話食藥食到水腫，不過佢又做人老豆 平時好似成日飲酒應該都有食煙? 真係要好好管理下身體 在石同kjk生活係韓國黎講都好健康。我見韓國藝人好似好多都有食煙，成日有應酬，食d野又偏辣多防腐野

智孝訓著左唔知時間好搞笑 諗起佢以前都係成日係車訓著左